被綠帽後，我不知不覺成為了雜食王

被綠帽後，我決意成為雜食王

本故事是真人真事加少少FF 改成，我現在就結婚，所以想寫個故紀念呢段淫亂的日子。因為本人不是專業寫故。出故一定慢，文筆不順，不喜勿插。 有人睇我會寫下去

點解！ 3年感情！我為揹上一身債，就因為一個富二代你就變心！ 離開我！ 女人無個好！ 雞，全部都是雞！
我叫賢，原本是一毒撚！ 辛苦追到個女神，一齊三年後就因為一個有錢仔就飛起我！ 公平嗎！ 我要報復，我要發洩！ 所有女人無個好！

就是本住這個信念，我成為了雜食王了。 我起初都是為了發洩心中悲傷，四處識人傾下計。膽細的毒撚點可能係街到識到女。抱住試下的心情，就在uwant 個成人徵友區試下。
一入討輪區， 一堆男招女SP. 什麼今年29歲大jj 招健康女，又什麼大隻紀律部隊想識淫女。 對於初到貴區的小毒撚來講，係幾咁驚訝。 可以這麼直接約炮的嗎？ 當時我還相信女人是純潔，會專一。心中不禁有疑問，真係會有女係到？ 不過都走了入來，唔試下又點得？

轉頭開個新戶口，開post : xx 歲男想找女生在床上講故事。 就這樣我滿心期待等PM ⋯ 就這樣 當晚收到5個inbox ,而這5個 inbox 改變我往後日子同價值觀⋯

02
Hi 我今年25女 可以交換wechat ?

收到第一個inbox 我緊張成個人震晒。 當時我連wechat 是什麼都不清楚。立刻google 一下，what is wechat ?

好！ 當知道咩是wechat ,又安裝好時。第二個inbox 又來⋯ 如是者就收到5個inbox

可能各巴打心想食晒5件？ 當然唔係，但令學到不少野

講一講5個人背景先
25歲， 名叫啊詩，幼稚園老師（見習）

29歲 ， maggie , OL 一名
19 歲， candy 學生一個
26歲，sale 住上水，名就忘記，叫上水妹
36 歲， 無業 ，玲玲

當晚我add 晒佢地，當時先知道強國人發明wechat 原來要來食女！ 我心急全部say hi

第一個回是19歲學生妹... 1800 1 h 1 q 3000 無限q 約唔約？
果刻心情⋯ 屌 原來做雞⋯ 但我抱住試下心情，初探做雞原來咁多術語同行情，傾傾下佢知唔對路就無再回我

之後是無業中女，可惜⋯ 仲介紹緊時⋯ 一send 相比對方⋯ 她就無理過我⋯ 可能厭我樣7

經過2次滑鐵盧，已經有點心灰⋯

第三個上水妹由始至終都無扑過，不過佢算是我啓蒙老師 令我開始大膽起來。有機會分享下心得。第一個女仔哄到佢send J 圖給我。 果種成就感就好似你扭過c 朗,再飛身射入龍咁正！ 纖腰，b 奶， 長直髮，係鮑魚多毛了點。最後傾左成個月就無疾而終

而最後成功約到出來就只有幼教啊詩同OL maggie 。 第一個見的就是啊詩⋯

留名

Lm

03
詩： 我同男朋友又嘈交
我： 點解嘈交？ 你有男友又出來徵友？
詩： 咁係米有男友，你就唔同我傾？
我：唔係，但你唔怕我食左你？
詩： 唔知，只係我唔想自己一個人

就這樣開始我同詩交流，她山是個見習幼稚園老師。講野有點直，又好為食，每次傾傾下都會講邊到餐廳好食。 她有個男友，好似成日嘈交，但又唔會分手。我同她相處得好開心。 傾計話題除左日常生活，仲有大家感情事，同床事分享。 感情好有gf able 同好朋友中間。

詩： 我想去書展，你來陪我好嗎？
我： 可以就可以，但陪讀書童好貴～ 你夠錢脾嗎
詩：無錢請，你走
我：咁陪訓書童要唔要？
（諗返都覺得自己狗公同白痴⋯）
詩：睇你一陣表現先

就咁懷著緊張又期待心情出發灣仔。係會展正門食住香口膠等著她（因為唔想有口氣。 終於見到到真人。老實是失望⋯ 幻想她是著裙，小背心⋯ 現實係運動長褲，T 恤，一個運動側揹袋。（後來先知道，幼稚園老師大多返工都這樣著）衣著失望到爆⋯ 但樣子好純，有點包包面，綁了一條馬尾，個個不高，應該只155 左右。身材平均，但都有少少胸。我有點呆站地打量著她。
詩： 做咩？ 好失望？ 我岩岩放工就過來無換衫。想走就出聲。
我： 走？ 不要說笑，我想緊一陣去邊買書同點拉你暗角⋯哈哈哈⋯
詩：係la, 係La 再唔行書角都無⋯

被無視後，唯有死死地氣一齊行。當書展愈來愈多人，我地就迫得愈來愈近。呢個時候，飛雲來！ 我一手拖住佢，一手攬住她的腰。
詩：你做咩？
我： 多人呀，我唔想四圍搵你。
詩：咁都唔洗拖我同攬我嫁
我： 跟住我，你今日係我，我唔想你走失（屌！ 果時我點解咁講！ ）
詩：幾時話今日係你！ （口內講不，身子卻誠實，無推開我）

如是著，我倆在書展中就好似男女朋友咁拖四圍走。感覺好甜蜜，好似我先係佢正印。甜密也有盡時，曲終人散，當要離開時，正想說再見時。
我：今日累嗎？ 快回家休息
詩：累，又買左好多書。好多野拎
我：同你拎陣，送你坐車
詩：（有點面紅）又話今日我係你，你唔幫我拎上家點得。
我：⋯ 😯😱😍

就這樣我倆就一齊回去她的家。
途中，電話信息響起，如此maggie 約我後日出來玩，當時我無為意，就應承了。因為我當時心意已經去了她的家了。

搶灘

04
當去到她的家，她立刻好似小朋友似的，把身上的書和袋都放晒地下。她換上她那對史迪仔毛毛拖鞋。以後對我講
詩：肚餓嗎？ 你煮野比我食呀！
我：邊有人問完人肚唔肚餓，但要人煮野比佢食⋯
詩：我囉

就這樣我去煮野，佢換衫。 當我們食野的時候，她換了一件寬T , boxing 短褲。性感度直性up ! 就這樣我們食完飯，就坐下睇電視。
其實我當時已經有點反應，半硬。她又有意定無意露下腰，露下胸⋯ 又得閒綁下馬尾。 媽！ 點忍！
當她轉身搵野遙控唔為意時，我上前攬住她，強吻了她。
她初初有點反抗想推開我，但慢慢她手爬到我身後，纏在我頸後。慢慢配合我的吻，我大膽申出舌頭，她的舌就好似蛇咁同我的互纏。大家互相交換著口水。吻到差不多時。我們分開對望著大家

詩：咁大力，撞到牙。
我：sorry , 錫返（作勢要錫）
詩：唔得！ 沖涼先呀！
我： 我真係可以？
詩：你頭先唔係好霸道，話今日我係你嫁嗎？ 想縮？
我：即沖！

我用9秒9快過寶特的速度，沖乾淨個身。出到去，她訓在梳化上等我。 我立刻爬上去，又再吻她。對手當然唔會放過佢，一手揉她的胸，一手隔住boxing 褲摸她下面
。胸應該有b 望C , 及手胸，又軟又好摸。 手慢慢轉攻後背，單手就除左佢bra 扣。佢有少少愕然，好似想問，點解你咁熟手。我當然唔會同佢講，我中學時拎左亞媽的胸圍先練習！ 我當然唔會讓她有靜時間，bra 扣一除就一口含住佢奶頭。她乳頭淺啡帶點深紅 ，慢慢吸由軟糖變橡皮糖。 啊詩慢慢呼吸開始重，我左手游入她三角洲之地，用手指按摩佢陰唇，再用食食指同無名指分開佢外陰唇，用中指按摩佢豆豆。手指感覺到濕潤之氣愈來愈重。我當機立斷用中指插入洞內，出出入入。我不停係她頸背，唇，耳 親吻她。每到耳珠都會含一陣再吹氣入佢耳仔。另一隻手不按摩她的好相乳。她已經由重呼吸聲變成咬唇，低聲呻吟聲
詩：嗯⋯ 呀⋯ 嗯⋯ 啊！
我：得你爽得la
詩： 咁你想點
我：同我玩69

詩笑左笑，她慢慢轉身，再拉下我的褲,等巨龍衝出來！ 而就欣賞微濕的鮑魚。她有點黑鮑，毛哈太多，無什麼氣味，我反開一睇，粉紅色內龍！ 我當場立刻勾踐上身！ 卧身嘗鮑！ 味道有點咸！肉身軟而柔韌，用舌頭掂頭頭仲會出咸水！ 好鮑好鮑! 而她就一口含住龜頭，用舌尖不停打圈。有時含實吸吐。為左唔想咁快出精，就立刻轉換攻守。 男上女下，想傅教式插入，不過！身為一個負責任男人要有一套。我係銀包拎個套，帶了就認真攻入。我全條野，一野插到盡，一邊吻她一邊開始抽插。她濕但不是多水，但勝在緊。包實無虛位。開始時用平均速度抽插，再用3淺一深進攻。而她就呻吟聲就愈來愈大。大約15到20分鐘轉位，女上男下，佢起初是上下而且帶有點旋轉咁un, 但可能腰力唔夠，慢慢變左前後un。 睇住佢大汗細汗咁un 我知我沈左佢船。 我知道SP 有感情多數無好結果。但腦內只有陳奕迅的無人之境。我信與你繼續亂纏 難再有發展 但我想跟你亂纏。 而當她努力不停un 下， 我發射了出來。而我射出的只有期望同忐忑不安

中間發現有點錯別字⋯ 敬請見諒⋯ 我會多加留意

睇到boxing笑左

二世祖會親民啲

有得食唔食罪大惡極

笑位係？

遲點會出場，會叫返二世祖

加速

第一個J圖呢？

lm

考慮放一些上來（當然唔開樣）或示意圖

圖呢

圖 or 老母

啊詩

Maggie 身材示意圖

maggie 真人圖

其實之後出現都會是示意圖多，畢竟有些相唔放得出來

咁容易就食到女？
毒撚想都唔敢想！

有時間寫返個心得同心路歷程

嘩屌 你啲圖有伏嘅可唔可以用Link

幾好笑 LM

05
當我射完之後，她躺在我身上，互相對望著。 男人總是在意自己表現，我還是忍不住問了蠢問題

我：我表應點？ 同你男友比，邊個好點？
詩：點解一個要問，唔通我答你表應唔好嗎？ 仲要我記起佢做咩？

她表現是有點不快，而我都知真係蠢了。我有怕會激走她。不過她好像知道我想什麼。她摸了摸我剛射完的半軟巨龍。除下他的套，用力同我含實，手不停上下咁郁。剛射完是她敏感的，好快就硬返。 見住她賣力咁含，我心中的野性不停想用力按住她頭，深喉一下。可是我記得她講過佢唔喜歡佢男朋友咁做，所以忍住⋯ 靜靜享受，最後我在她口內口爆了。
她夠鐘要交人，我唯有和她慢慢梳洗好就在門口吻別。 當我到樓下時，我收到她的信息： 傻仔，你表現好好，下星期我接下收工。
試問我點會唔沈你船。 但我知道她是不會同佢男友分開的⋯ 愛在此時此刻就夠了。

當回神留意返信息，係！ 約了maggie ! 睇返信息，原來她想去海洋公園下水禮。 我還一時口快應成了。 本來覺得有左啊詩就算，不過都知道今日唔知聽日事。 我都覺得應該多個嘗試。

講一講maggie 是咩人先。她29歲，OL一名，單身，年齡上是姐姐來。她是她同啊詩相反！ 啊詩比較靜，同gfable 。 而maggie 識佢一陣，就send J 圖比我，仲phone sex 左2次，互send j 圖。佢把聲有點沙，但好淫。成日話好多人追佢。圖中唔見樣，但圖中可以睇得出好大胸，下面外陰唇仲有粒痣添

到左海洋公園果日，我買定2張飛係門口等佢。 因為啊詩經驗，我想真人唔會太差⋯ 當見到真人⋯ 耳邊浮現，欣宜 愛回家首歌⋯ 我想回家⋯ 真係欣宜來⋯

L M

屌你欣宜

美極

欣宜都食得落，巴打都好博愛

打定一堆貨⋯ 好累

06
屌你！ 一個巨山向我衝過來⋯ 我現在只可以用生命值硬接⋯ 佢開口用把淫沙聲叫我
M: 啊賢！ 終於見到你
我：你好，你係maggie ?
M : 當然係我，你真人靚仔過張相。

心中再屌出來⋯ 我原來同肥婆phone sex 左兩次！ 仲j 次！ 天呀！

形容一下maggie 先， 佢點睇都是肥婆（後來知道佢190幾磅，重過我⋯）一頭金髮，斜陰留海馬尾，身穿白色碎花平身裙，加件運動緊身短褲。 我好想走，但禮貌上我又唔走得。唯有硬住頭皮，hea 佢，早點完事走。 入到海洋公園，佢不停開口同我傾計，我全程都是嗯⋯ 哦⋯ 咁應佢。 每次仲借點事就靠近我身邊⋯ 我每次用死神的瞬步回避⋯ 每一次都有險中求生感覺。 而以肥婆要你三更死，那敢留人到五更。 到了大佬關，欖車！ 細個唔覺得，現在覺得欖車發明一定係刑具來！ 明明就是把人同野獸進行困獸鬥地方！

入到欖車，我一邊怕被佢食左，一邊怕佢太重，欖車斷㰖跌死⋯ 我全身集中精神，心中小宇宙激起，誓保小弟平安。大家坐好，本來大家坐打對面，當門關上後，困獸之鬥開始⋯ Maggie 立刻坐上我隔離張櫈，我立刻用葉問既推手格開，可惜肥婆質量太重，推唔走⋯ 佢一手塔我肩膀，一手摸我大脾⋯
M: 做咩咁冷淡，電話到你唔係咁
我：sorry ,其實我有女友，我做錯事了。
M: 有什麼所謂， 大家都是想開心姐
我：算吧，我地做朋友米算
M: 真係做朋友？ 你記唔記得電話到講過好喜歡我含你？
我： 我當時唔知道⋯ 不如我地好好咁係海洋公園玩算好唔好
M: 玩？ 我喜歡咁玩

Maggie 一手拉開我褲鏈，好快手拉出我兄弟。 巨龍係肥婆面前嚇到變了肉丁⋯ 而肥婆今次就是吃了這肉丁⋯

哇屌
比肥婆強姦

留名 你好

好重口味 我鐘意

我屌

我屌你

肉丁屌你老尾

屌

屌 欣宜

07
肥婆大大力！ 肥婆發射熱力！
肥婆真係好大力，我被她泰山壓頂⋯ 無還擊之力！ 唯有靠巨龍生性，唔好變身！ Maggie 一手捉住我未變身的巨龍，用上半身壓住我，口中含住我兄弟，另一隻手捉住我隻手去摸佢胸。兄弟啊！ 頂住！ 但蹤有岳飛之勇，也難保宋家天下。巨龍破了金身，我當時又怕別人見到，又怕我被肥婆打死。 但在她強大口技同吸力下，快感慢慢湧現。我feel 到她單靠口腔肌肉力量就做到真空泵效果。好似啊詩咁都要靠頭部運動先可以，以maggie 一把口就做到，而且佢張舌頭好似蛇咁竟然可以係吸緊途中係我敏感帶打圈⋯ 而且吸力好似有脈動咁，一下一下咁吸。時而深喉，時而輕柔⋯ 我知道我輸了⋯ 我的慾火被肥婆挑起。 而當我如箭在弦，發射時刻，她停了。 笑住望住我，呢一刻望真她，其實她唔樣衰，佢皮膚好好，五官好靚，係有肥肉，硬要講有點似啊sa 肥版。
我：做咩停？
M: 就到站，又話做朋友？
我果刻唔知點答⋯ 屌or not屌 this is question 我只知我慾火上身

我地落左欖車，其實都無咩心情玩。但我已經唔反感佢拖我手同靠近我⋯ 我地去到熊貓館，我地不自覺咁同人群墜後，轉入一個暗角位。我還不敢錫她，但她已經開始吻我頸，我也禮貌地回禮。摸佢胸部同下面。一摸不得了！ 肥婆下面好似漏水咁⋯ 濕到滴水，真係滴出來，不過有點味，但唔臭。而佢對奶真係大到⋯ 根本一手捉不晒！ 而她用手同我係打飛機。可惜是有腳步聲走近⋯ 我地唯有走人
M: 我地去開房
我：我唔知地方⋯ 我未試過
M：我知，跟我來

就這樣，我就跟住她去銅鑼灣開房，去開一道更加深處更深淵的大門

肥婆口技一流 好好睇啊 樓主加油

米你老母咩

肥婆做愛極刺激

高汁

好撚好笑

08
去到銅鑼灣，睇住一道鐵閂，我真的看不透！ Maggie 拍一拍我
M: 你唔會要女仔去開間房
我：但唔識開⋯ 要點做？
（想開就柒⋯ 要人教開房）
M: 上到去，對櫃台講要一間房，比錢就得。
我：咁簡單？
M: 就係咁簡單

我本住膽粗粗心情上到去，見到櫃台亞姐係到睇報紙。
我：我要間房
姐：1個鐘120，兩個鐘200
（心想幾大都兩個鐘！ 唔好比人睇少！）
我：2個鐘 （比錢）
姐：身份證（屌！ 個肥婆無講要身份證，但都去到呢一步⋯ 身份證就身份證）
我： 用完走果時，打開道門就得，4號房

我抱住緊張又怕醜心情，接過鎖鑰（心想原來真係咁簡單）。我轉頭就同maggie 行入房。 去到房，關上門的一刻，我知道我無退路了。我就抱住當年聖經堂聽到故事，大偉打倒巨人歌利亞心情一樣，神啊！ 求你賜我戰勝敵人勇氣。
Maggie 放好d 野後，立刻轉身想跳上張床。而我當時有如hunter 打野豬王一樣，立刻chock 無敵飛撲迴避，避去直擊。但床有如石落湖面，起了一波漣漪。當刻，她用一把認真的聲音問我
M: 我是肥，但我忠於我自己，你真係唔想，我唔迫人
我： 我不是不想，我未習慣（一半真心話，不過呢一句奕成為我座右銘，忠於自己）
Maggie 笑了笑，慢慢脫去她的衣服，但她一絲不掛在我面前，我相當震撼。她不是肥，是有點壯同豐滿。身上是S 形曲線，有點肚腩肉，胸大到有我塊面咁大，（A,B,C,D,E,F,G,H,I 後來我知道佢是i 級都好驚訝） 粉紅色乳暈，啡色乳頭。下身有點毛，睇得出平時有打理。我不禁對她行了一個扯旗禮！
我：我去沖個涼先
M: 唔洗沖，而且唔洗帶套，我唔鐘意個種感覺。我有食開藥，無事的
當我明白可以中出一件巨乳肥閪時，你還有什麼顧慮！ 我最後一道防線都失防，立刻衝上前一面埋在乳海之中。我瘋狂咁吸啜她的爆乳一邊脫光自己衣服。她奕開始用手套弄我巨龍。她起身跪在地上用欖車上的超強吸力咀同我口交，她現在用上頭部力道⋯ 未屌已經high 到上天堂！ 加上她跪在地下，由下以上的眼光，津津有味咁吃著我巨龍！ 完成是勝利者姿態！ 她加速吸啜，我忍唔住就射入她的口內。啊詩被口爆會拎紙巾吐返出來！ 但maggie 故意係我面前張開把口，讓我看清楚她口中的精，再一啖吞下肚，仲要一臉好味的樣子

有無肥閪波圖睇

LM

有放圖係上面

push 樓豬快d 更新

想問故有幾成真？

我唔會講幾多成，但出現的女角都真有其人。差在故事出現次序同流程

睇到有少少胃痛 可能受唔住

09
試問有邊個男人，見到個女人好好味咁吞完你d 精仲受到！ 雖然是肥婆但是I 級肥版啊sa ! 當場回左一半氣，她立刻好識做咁，用她豪乳緊緊包住我條巨龍。出現了！ 我最期待畫面出現了！ 傳說中乳交出現了。乳大能容天下，我現在完全被包容！ 巨龍感受一輪又一輪乳壓。其覺乳交無咩特別舒服，含絕對舒服過乳交。但視覺同心靈快感係一等一。巨龍有如食了大回復藥，回復硬度。我唔急於入洞，我由她的巨乳吻落她的三角地帶。是有一點汗味，但不臭，已經濕到床上有水印。我用舌尖鑽入她洞口，開始品嚐她的鮑汁。咸咸有點汗味同乳酪味。我瘋狂咁吸啜佢塊閪，更用牙輕咬她陰唇。maggie 忘我淫叫，用力按著我的頭。我知她已經高潮了，當她享受完後。她起身伏在床上，高舉屁股，狗仔式要我後入。我當仁不讓，一野轟入佢塊肥閪到。好有壓迫感，好多水，而腰有點脂肪好好揸手發力推車。我為了能推耐一點，心中不停背默拳王97出技打法。我推到閪水都起白泡，我無保留咁射晒入佢體內，中出真的好舒服。正當我想拔出來時
M:不要拔出來住，我想感受他係入面慢慢變硬
我心中野性再一次爆出來，我今日唔屌爆你，我不為人。我做出一件驚人之舉！ 係呀！ 我要同佢龍舟掛鼓！ 我用盡我全身之力，力從地起，腳起千斤力，手舉天王塔，把個肥婆舉起完成掛鼓之勢！ 可恨是我無力再發，舉起兩秒後就同她仆在床上。
M: 好痛呀，估唔到你舉得起我
我：我唔知，我只想屌死你
M： 傻既，你鍾意可以再來
之後女上男下，她坐在我身上，再用她的爆乳封面不停un 我。好在床褥夠軟，如果唔係一定受傷。不過我最後在她坐連下，中出了她第二次。最後我全身濕晒，無力伏到maggie 心口內，我鼓起勇氣同她濕吻。不知不覺同maggie 大戰了個半鍾，餘下的時間我們互相相擁，互摸中度過。

就這樣我一日三發，就給了一個肥婆。但我感受到前所未有快感，我確定唔會鍾意肥婆，但maggie 呢個肥閪完全挑起我原始慾望。我敗了，我敗給她，也敗在自己慾望上，忠於自己的慾望。

今日打住咁多先

樓主有冇斷腰

痴撚線

推

你係咪唔記得帶美極

打得太密

如果好睇，留個正評或留個言～ 我會有心機多點打下去

你指排得密定出文太密？

痴撚線，知唔撚知咩叫衛生？涼都唔沖就奶，仲話塊閪有汗味同乳酪味

好睇

重口味

如果咁理性，你覺得我仲會屌肥妹

F5

好重口味

好有衝動飛左肥婆個段 雜食王當之無愧

肥婆好正

駁唔到

駁唔到 10/10 滿分

排得太密

雜食王

即係除左次序同流程外 全部都係真有其事？

都話真有其人⋯ 你話？ 你信幾多就幾多

留名

會唔會咁易就收到sp呀

寫故當然寫成功例子，我柒左幾百次又打晒出來嗎⋯ 幾百次先成功幾次⋯

好撚好笑
睇到舉起兩秒笑到癲撚左
樓主

10
之後一個月，我充實地過生活。一面陪啊詩，一面屌肥閪。她們各走極端，但各有精彩！ 日子耐左，我發現她們更多一面。啊詩其實是有點M屬體質，她對命令同恥辱play會更興奮。有次我試下蒙住她對眼，反手綁住她來搞，她竟然潮吹起來。最精彩是我同她幽會時，她男友打來。我捉住佢pet pet 後入佢，迫佢同佢男朋友傾電話。果重背德感真的非筆墨形容。但更令我明白她們感情有多穩定，她們是青梅竹馬，小學相識，中學拍拖到現在。我永遠只是他的替代品。其實啊詩選擇我，我會好專一對她。我本身就是一用情專一的人，可惜我前女友出賣⋯ 我才變成這樣

詩：賢，我地算什麼關係？
我：SP 囉，你愛上了我嗎
詩：不會，你只係比佢溫柔點！ 但不是我杯茶（口就咁講，但手十指緊扣住我隻手）
我：咁我唔等你～ 我可能隨時走
（心內其實想等她，可是理性叫我不可以）

啊詩有所思索咁就躺在心口休息⋯ 我倆明明緊緊擁抱緊，但就像不相遇列車一樣，思緒在遙遠之地

而maggie 完全是性愛機器。 每次我都慾火焚身，射到虛脫。佢真係好多人追，可能都是發現了她「性」能卓越。有幾次她朋友玩，想有叫一齊去玩，游車河，燒烤。發現她比什麼人都活得快樂，最少沒有我同啊詩之間煩惱。

你問我仲會唔會識其他人？ 當然會！ 自識了啊詩同maggie 後，自信心up ,自以爲魅力無限⋯ 但事實柒頭仍是柒頭。之後識的女不是無回覆，就是話我唔靚仔唔夠大隻⋯ 失敗比例大過成功⋯ 直到有次我交收模型時，我識到她⋯ MK妹 YOYo

留個名 幾好睇

肥婆都食得落 應該橫行天下了

留明

睇到肥婆想嘔

黎明

見你食肥婆都講出來 可信度高左d

貼題10分

點解mk妹都要叫yoyo

11
身為毒撚玩模型是常識吧！ 滿心歡喜係網上訂了個Gundam Astray Red PG 打算好好自閉毒一下。約了賣家2點鍾係旺角交收。現在已經2點3⋯ 遲到都通知聲。正心中屌屌聲時，電話響起，電話另一面傳來一把女聲。聲音好急同亂，但聽得是可愛女生，她通知我現在月台上來。本來有點怒氣都消了一半。等了2分鐘左右，她慢慢由電梯上來。她頭戴黑色鴨咀帽，軍綠色恤衫，黑色及膝短褲，腳穿all star。身材瘦瘦，150到158左右高。樣子好年輕大約18到20左右，但皮膚有點差，睇得出夜浦開。
mk妹：sorry 呀， 我亞哥尋日飲大左，我已經趕來，你要既野。
我：算la 有到就好。唔該晒你，幫你亞哥拎過來。
mk妹： 順路姐，我都約左人唱K

就簡單交收完,佢有佢出閂，我有我回家，但我預感會再見她。我回到家想左好耐，點同她開話題。我回想見到她的情景，我聽到她耳機傳出容祖兒的16號愛人。所以錄一段16號愛人用剛剛打來電話號碼，send 給她。
我：你仲唱緊K？ 我唱得ok 嗎？ 下次可以一齊唱嗎？
MK妹： 屌你！ 你邊位，米影衰容祖兒！
我：岩岩交收果位呀。點呀！比少少意見
MK 妹： 麻麻地。你又鍾意容祖兒？
我：無，頭先聽你聽緊呢首，所以照唱
Mk妹： 真係嫁！咁你都聽到！
我：我叫啊賢，你叫咩名？ 幾歲？
MK 妹：我叫YOYO ,27歲

介紹完，心想個樣咁童顏？ 27歲成個19，20歲咁。YoYo 一個招牌係旺角可以壓死n 個的名字。佢是做美容的。開始時都是傾計，之後跟佢一齊去酒吧，唱k ，煲煙（本人唔食煙，應酬式食）。 但都是朋友式相處。當然期間，試過用唔同方法哄佢。佢是容祖兒big fans ,我試過把容祖兒演唱會飛放入她樓下公園水喉位。再係張長櫈到，寫下提示,再影張長櫈相send 比佢，要佢一步步咁搵。又或者得閒彈下結他唱下歌仔過佢，或變下小魔術比佢（有幾個魔術是借手來，影朋友隻手變魔術過程扮自己。 你估真係樣樣精嗎！ ）其實幾有中學時追女的感覺。

而她都真係幾似中學妹，思想同行為都好簡單。有時我講的野，佢根本就唔明。成日講真係嫁？ 點解？ 唔知你講咩。話題比較窄，大多都是佢身邊8掛野，鬼故，當然淫計一定有。其實有時對佢都好悶，不過勝在有青春感覺，都好開心。

有一日，我對啊詩睇完戲後，收到yoyo 信息，問可不可以陪她飲酒。我答ok 。其實當時無想其他野，是聖人模式。因為岩岩睇戲時，一邊睇戲一邊指插啊詩，要她忍住唔好比隔離情侶發現。過程真係幾刺激，佢身邊個男仔不是望過來。我一於啤返佢。期間啊詩叫左聲出來，我立刻用一把好似好細聲，但故意講比人聽聲音問啊詩，係唔係唔舒服？定凍？ 傻豬來既，睇戲睇到哭都有。但其實睇緊iron man 3 ...撚有哭位。啊詩都白左我一眼。當睇完戲，她面紅紅拉了我去商場廁所就地正法。所以我留住聖人模式去見yoyo。

live左

樓主而家仲有冇周圍識sp

心當然想，但就結婚要學習收心養性

留左名都講多次撐樓豬
睇落覺得太唔真實反而仲似真

之前個post冇咁詳細

Strong post Lm

12
去到yoyo 樓下的公園，她食住支kent 牌3m 飲住藍妹等我。一坐底，她就給我一支藍妹要我吹乾佢。我酒量麻麻，不過無所謂。原來佢大佬結婚，未來大嫂要搬入來，但她同未來大嫂水火不容。佢老豆老母亞哥幫住晒佢大嫂。佢唔開心走出來。我一直安慰佢，又變下小魔術給她哄她。酒過三巡，大家都微醉，我扶起她，想送她回家。她突然抱住我
Y: 點解你要對我咁好十
我：下！對你有幾好，你醉，我送你回家
Y: 我唔返！
她當時係咁推開我，期間仲要咬左幾啖係我手臂⋯點解d 港女咁鍾意咬人！
當她冷靜下來，她一臉淚水鼻水
我：你睇你，抹乾淨自已先
Y: 不如你要左我la 好唔好？

我不是沒有想過，也不是對YoYo 沒好感。但我現在心還期望啊詩，而且我知道我同YoYo 性格上是兩種人，唔會幸福。

我：傻人，你咁多人追，我要唔到你
Y: 佢地唔同你
（Yo Yo 一面認真抱住我）
Y: 我要你同我一齊！ 你地男人唔係鍾意被人含嗎！ 如果我幫你含，你就同我一齊！
（咩道理？ mk 的思考模式真係⋯ 不過呢點應該要推廣比果班清高港女）
我： 你唔好玩，我地又唔係咩關係
Y: 我唔理啊！
她一手拍落我下面（好L痛），她伸手拉落我褲內（因為身穿運動長褲，她好易就伸得入。）她慢慢用咀去輕輕吸我龜頭，手好生硬地上下chock 。 現場是樂富公園，四圍都隨有人行過，而且我位置什麼遮擋都無。風吹草動都足夠嚇死人。加上我剛剛交完功課給啊詩。真係巨龍淺水變青蟲⋯ 軟而無力⋯ 而且她技術欠奉，只懂上下吞吐。佢吹了很久都是半硬狀態⋯ 但神情情深款款，本來童顏，瓜子面的她更添一份妖治。但妖治得來有如處女般的青澀。復雜表情的確是挑起人慾火。可恨巧婦難為無米炊，猛鳩難起百次機。
Y: 唔通我無魅力到你連起機都起不到？
我：唔係，係我問題
Y: （佢笑笑口問）原來你性無能
我：我硬起來果時！ 你到處時唔好嚇走！

就係呢個時候，佢突然鼓起泡腮，我心知不妙。但巨龍佢仍在她手上，我就如中了哈利波特定身咒～
Petrificus Totalus！ 彈動不得！
你知道人類胃酸ph值是多少？ 是ph 1.5到3.5 屬強酸。她酒後要嘔，一股溫熱而帶有刺激性的液體照龜頭淋⋯ 我就好似鐵鐽尼號，rose 睇住jack 沈落冰海一樣！ jack !
而我就睇住我親細佬沈在酸海⋯

肥婆都屌得落

含含下嘔

樓主老婆知你係雜食王未

樓主老婆係咪yoyo

知道點，但知晒仲得了？ 高抬貴手，不用起底

留意下去

13
鳩流流，今日真的鳩流流。成鳩都是嘔吐物。yoyo 嘔完清醒後，知道自己闖左禍，連忙搵紙巾同我清潔。大家手忙腳亂之制，大家一個眼神相對，都忍不住大笑出來：
我：有無搞錯！ 含撚含到嘔（大笑中
Y: 你先有無搞錯，含左咁耐都唔硬
我：唔好話你技術差
Y: 人地第一次含，係咁上下
我：下，我岩岩屌左個處女口！
Y: 屌你，你好核突！係呀，你要點負責？
我：都被你嘔到一身都係，仲想點～
就這樣打打鬧鬧，去了廁所清潔了一番。我就送她回家。一路回家都和YoYo whatapp。其實佢都好慘，佢屋企重男輕女，佢一直不受重視。成日出街夜浦係因為她在家沒位置。之前仲因爲飲大了，被人執屍失左身。之後一直唔敢拍拖。

Whatapp 同時收到啊詩信息，問我累唔累，下次比返睇戲錢我。心中是甜，但睇到她頭象是她和男友合照，心就不是味兒。其實我是否應該接受YoYo ?

之後幾日我都約YoYo 出街，試著唔找啊詩同 maggie . 雖然有時會比較悶，但對住她好輕鬆什麼都不用想。當然我們都當當晚沒有發生過任何事。我奕沒有對她做任何不軌行為。我知道她對我感情是真的。我未清楚自己想點前，按兵不動。今日約了她去megabox 食飯，當我地走時。我遇到一個最唔想見到的人，當日給我綠帽的女人，我曾經最愛的女人。 她和她新男友一齊朝我方向走過來。 我唔想讓她知道我怯，我手心出汗，我立刻拖住YoYo無視他們慢慢離開。

Y:發生咩事
我：無事，走吧～ 食甜品嗎
Y:你明顯有事

我慢慢同她講返當年發生什麼事。我前女友janna, 是某中學學花級女神。女神長髮，大眼睛，鵝蛋臉，筆直的鼻樑，身材36D 25 34。我機緣巧合下認識到她，經過千辛萬苦，我追到她。當時行出街都不知幾有優越感。同她一齊的3年是很開心。她和我好多地方都夾，唯一問題⋯ 她相當拜金。她熱愛名牌，什麼mui mui, Lv , 總之又貴又出名，佢就鍾意。對當時我剛出來做野的我相當有壓力。為了她，我一人打3份工就是想有多點錢給她用。最後她認識了一個二世祖就飛了我。個二世祖聽講是某校校董之子，有車有樓。她不是第一次，她曾經因爲地產佬給了我第一頂綠帽。但想都想就原諒佢。因為我當時太愛佢。最後仁慈換來是頭帶2頂綠帽，仲為她揹左20幾萬債上身。我唔恨她，人望高處。但我唔想再因為她而再心痛。

送完YoYo 回家後，看到一個未接來電⋯ Janna ....

live lmm

樓主好波

女神臭雞

好好睇
不過如果係真人真事樓主都幾慘

利申：綠過兩次，都係同一個女仔，仲要係初戀

點解而家啲男人咁垃圾咁廢 大大頂綠帽兜頭粒都唔中出即飛條女

文筆幾好丫！支持支持！

當你好愛一個人既時候...你會失去理智

好帖 留名

雞，全部都係雞

同我經歷好近似

14
基於禮貌，我還是打回個電話給Janna 。她一如從前的聲線
J :賢，做咩頭先見到我唔理我？
我：是嗎？ 我沒留意
J : 剛剛是你新女朋友？
我：都唔關你事，你有什麼找我？
J : 其實岩岩見到你，想睇下你最近點。同你還有幾件衫留係我到。
我：掉左佢，我唔要
J : 又唔好，好浪費錢！（係佢把口講，真的難聽過粗口！）不如搵日出來食飯！ 順便比返你。
我： （我知佢性格，直接拒絕，佢實死纏，唯有hea 佢） 好，搵日，過兩日約你
J : 好，你剛見到我男友嗎，其實佢最近對我唔太好囉

之後不停口咁講佢對佢男友的事，我又太好人，我應酬式安慰她到收線。我心痛到不能再痛。 想哭但已哭不出了⋯

當晚我去啊詩的家。
詩：為什麼約得我咁急
我：陪下我好嗎

就這樣，我抱著啊詩在床上講返今日發生的事。詩是最早知道janna 存在的，也是最清楚的人。我擁著她，眼角慢慢流下男兒淚 ⋯ 詩吻走我的眼淚，再輕吻我
詩：望住我，唔好哭，你己經為左佢流得夠多淚水，再流就唔值。
我：我就是面對不了她。
詩：你去見她吧，你不正面面對她，你一世都走不了。你當為左我好不好？

我當時不知她的意思，日後才明白。

她再輕吻我，很溫柔，很平和。我倆慢慢由輕吻變濕吻。她溫柔咁一步一步由我咀唇吻下去，下巴，頸
胸，乳頭。我手輕按著她臀部，享受住她的主動溫柔。啊詩平時係床上比較被動，多數是由我主動。現在她努力服侍我，都是想開心。我點會不知。她慢慢吻下到我的巨龍，輕柔舌尖挑動著我的馬眼位，她指尖就按摩著我的睪丸。之後輕咬我的巨龍，由上而下從側吸下去，再慢慢吸我春袋，手仍不停按摩巨棒。我抱起她，把她坐直，我用傳功式體位插入。 我一邊親吻著她一邊由下而上取插。她手緊緊爪著我後背。這一刻我知道我倆是相愛。互相都是為取悅大家，真心為對方。最後我同她訓在床上，我單手從後環抱她，另一隻手舉起她左腳從後挺進入內，我倆都雙雙到達高潮。最後相擁以睡。這一刻我是前所未有安心 ⋯

15
我最還是約左janna,一星期後見。點解要一星期後？ 因為我要把自己練到最佳狀態見佢。唔係要追返佢，以是想證明我就算沒了你，我活得更好。可惜呢一星期內，她不停都send 信息來分享她和她果友點點點！ 我聽到一肚火，但風度兩字令我堅持下去無爆佢粗。

到了見面當日，我相約尖咀某cafe 。我特意遲到，看到她坐在卡位上飲著芒果沙冰。我淡然坐下，我：有什麼事
J: 你最近點？ （語氣同神情都改變了，回復好像當年熱戀時的她）
我：沒有什麼，返工，四圍識下女仔咁。 計劃去日本旅行
J: 幾好，我大學就開學都忙上莊的事。
J:仲係飲咸檸七嗎？
我：你仲記得？
J : 當然記得，仲記得你有次飲得太急，粒檸檬核卡住你喉嚨，出唔到來，差點要入急症。

就這樣慢慢用輕鬆心情交談，談一談從前種種，現在的近況。所有所有就好似過去一樣。如果可以選擇，我仍會選擇她。她一笑一眉都是牽動我心神。

J: 你啊！ 果時不知幾咸濕，要人係更衣室到同你搞野，個sale 不知過來幾多次問我有無事

我：好似係你引誘我先
J :邊有！
我： 唉，如果有得回到過來，你話幾好
J: （她呆了一呆）邊有回到過去 日子過去，過去點快樂都會過去。拿！以前都同你搞左咁多次，同你搞多次當回憶一下

當我聽到這句，我無名火起。我當時起身大叫一句埋單

我：呢餐我請你，唔該晒你拎返d 衫比我。如果你早半年找我，我或許會對你仲有留戀。現在我們無關係了。你唔好再找我，我也不會打擾你。

我頭也不回就離開了。我恨她！我恨她！當我是什麼？ 鴨？ 定當3年感情係one night standard ? 我唔恨你找更好的幸福，但我恨你無視，踐踏我的真感情。

這一刻我最想見的人是啊詩，我知我的歸屬是她。我去到她工作的幼稚園等她放工。我遠遠的看著她親切咁同每個小朋友講拜拜。笑容是這樣的甜同親切。 如果我是小朋友，我一定愛死這位老師。當小朋友走得7788 的時候，一位男性走近啊詩身邊。 我認得他！他是啊詩的正印男友！ 他們態度親暱，郎才女貌。我算什麼？ 姦夫一名而以！

女人突然變到咁主動，係咪準備斬纜同男朋友結婚？

點解個個女都寫到咁淫？唔淫唔寫 定真係🐔全部都係🐔

幾好睇

撐而留名

來個小結先：

多謝有人睇我的故事，主線經歷的人物都大部分出場，基本上呢幾年最重的人物都出現，主線會一直下去。 但呢幾年雜食得太多⋯ 支線反而唔知點排次序寫。我決定把幾個最深刻對手列出，由大家去決定點排，最先得到10巴打投票，我會下個角色出現。

角色如下：
1.輕熟人妻
2.50路中女
3.祕書
4.BTG
5.泰國人妖
6.女警
7. 一對找3p 的夫妻

各巴打問我是不是全真事，我重申人物全部真實存在，外表形容跟足本人，除左名字。但過程難免係寫故中有所修改。畢竟現實邊可以咁多巧合同刺激，但核心事件是有發生。如公園飲酒含到嘔係真，但唔係發生在見完啊詩之後，果日純我打左飛機無貨派。

帶個頭盔先。還有我只係純打篇故留念分享過去，我不是聖人或好人，過去實會做過一些賤格無恥之事，大家成年人，我已經處理件事，同事情過去了。希望一眾道德撚高抬貴手，不要起底或妄加指控。我最多唔打故。

在此再感謝各看官

還來幾日較忙會減少更新或停更，星期一會快返

3.祕書

What is BTG ? 定係 TBG ?

想聽巴打食 50路

btw，除咗以上，有無食過 TB ?

What is BTG ? 定係 TBG ?[/quote]

TBG 先岩，自膠手殘

人妻

3.祕書
6.女警

支持

女警

女警
秘書

留名了解

想睇50路中女

想睇啲屌囡囡屎眼既故事.

不屌屎眼主義者

眼屎都唔屌，咁邊算雜食王

我唔屌屎眼，唔等於故事中唔出現

期待

16
我失意咁離開幼稚園，之後一個人自己飲了好多酒。我一個人坐在長櫈上。我知道我要人陪，我試過打比YoYo ，但她忙準備她哥哥婚禮來不到。最後找上了maggie ,maggie 同她兩個朋友都來了。

M: 咁耐無浦頭，衣加先來找我

自從同yoyo行近左後，真的少找她同她的朋友玩。老實講同maggie 真的有性無愛，到現在都唔明點解我會同佢發生關係。可能真如平時唔食麻辣火鍋，食左一次你會覺得好正！但你唔愛上佢，因為真的很熱毒。久唔久食一兩次就正。maggie 有一班老友，成日四圍玩。而面前兩個是Alan同Ben ,Alan 是車房老闆，ben 是銀行主任。睇得出他們都對maggie 有興趣。老實說我懷疑我們是否襟兄弟。

A: 自己飲咁dry
B:跟我地落club
我：無錢無心情
A: 係唔係路，請你！ 屌你
盛情難卻下，我跟了他們去了老蘭一間club 。到現在我都唔明白為什麼香港人要用700幾800幾去入一個嘈到仆街，又傾唔到計，仲要睇班on9 係舞池鳩un都唔知做咩. 如是者我就靜靜地坐一邊飲酒，又shocker, 又rainbow 又紅酒。有人請飲酒，不飲白不飲。Maggie 就出去舞池同她兩隻兵輪流跳舞。畫面就好似獅子王一樣，丁滿同辛巴圍住澎澎跳舞，唔同是現在丁滿同辛巴想屌澎澎而跳求偶舞。
當飲到上晒腦時，一個金髮外國鬼妹坐下來我的卡位到。手摸住我大脾
鬼：can u buy me a drink ?
我：just take one which u like
(本身英文就唔好，識講唔識解，純想到咩就答咩）
鬼：are u all right .why u look so lonely ?
我：old school man's problem ,girls
個鬼妹突靠前抱住我後頸，一個法式巴黎鐵塔反轉再反轉濕吻。我也不輸給她，我也回敬一個天壇大佛轉體460給她。我同個鬼妹來了一場舌尖下的聯合國。當我們分開後，我酒醒了幾分，睇真點個鬼妹⋯
依！ 個鬼妹皮膚咁黑？ 而且眼影又咁厚妝⋯ 深輪廓，明顯就是東南亞人士⋯ 只是染左一頭金長髮

我：where a u come form ?
鬼：I am a Filipino

拿尼！ filipino!

賓賓

加速加速

比人屌屎眼

偏食王

屌你又幾好笑

暫時
祕書3票
五十路3票
人妻3票
女警4票

女警
人妻

人妻
秘書

肥婆

最好全部講晒啦
樓主

寫哂全部，每個出幾篇

無人揀我揀
TBG

秘書 +1

泰國人妖

3p

1 & 2!!!!!

開頭諗住睇下甜故，又好好笑，睇到14篇尾就覺得係真有其事

人妻，五十路

最on9呢d人

17
本來食女是開心，但點解要食左件賓妹！ 她妝好濃，又畫到條眉好似水平尺咁直⋯ 但她身穿深藍低胸連身短裙，身材叫有點胸，但屁股好圓大，年紀看上去30出頭，配上東南亞臉孔，是令人有一份妖艷味道。
賓：i think i can fix your old school problem ，follow me

我就好似著左魔跟住她，去到club 後樓梯位。我當然知道她想做什麼，我想我連maggie 都食得落，東南亞風味又有什麼問題？

當去到後樓梯位，我們己經纏在一齊，好似耳機線一樣纏在一起。剛剛坐下唔發覺，她真人幾高，佢穿高跟鞋高過大半個頭。第一次吻高妹，感覺很新鮮。要咢高頭錫，幾特別。後樓梯燈光比club 內光，再睇真她，皮膚淺啡黑，小小丹鳳眼，除了氣質妖治後，香港人正常都不會選擇她。鬼佬應該就最愛。

她一邊吸啜我耳珠，一面同我鬆皮帶解褲紐。她拿出我的巨龍上下摩擦，放在面上笑淫淫一句
賓：good smell and huge dick
我自知自己事，一聽就知恭維說話。我的只是普通巨龍，點會係出面東方巨龍，非洲重裝黑龍神，西洋白龍王對手。但男人就是男人，被人讚huge dick ! 當場成個人囂晒！ 她慢慢開始她的吹奏會。佢一邊吹奏，一邊自摸西。如果指紋可以幫我們辨認身法，咁每個女人吹功就係佢地指紋。啊詩是輕柔溫軟，有如聖母愛撫。maggie 有如置身黑洞，吸力霸道，。Yoyo清澀生硬，仲有點酸臭～ 而面前的賓賓就好似啄木鳥一樣，含住條巨龍，每次都是用頸部肌肉向後拉弓，含到龜頭未端再急速向前擊出，含到巨龍深深處。如果含撚有格蘭坡治大賽，佢一定係冠軍，她正以每秒50下含撚速度大幅領先。感覺好激烈，要承受每一下衝擊。但感覺愈來愈怪，愈來愈「乸」，就好似細個on 9 ，被足球打足條友，怕會有瘀血，搽白花油上條野去瘀。點知乸到仆街！ 我立刻接停佢：
我:what did you eat before
賓：Spicy Mexican Corn Roll in the bar
我： What ？
大家可能唔知咩來，辣墨西哥玉米卷⋯ 其中一種配菜是有墨西哥辣椒
我唔知佢食果隻有幾辣，但墨西哥辣椒最辣果種係可以死人！ 以我的巨龍feel 到愈來愈熱⋯ 馬眼愈來愈痛⋯ 唔通亞古獸要進化打出超形火炎！

五十路，女警

條撚變到又酸又辣

聽日好忙，更出3篇就訓

18
當我正想衝入廁所洗JJ 時，賓賓捉住我隻手。
賓：Sorry ,but i have idea

說時遲那時快，個賓賓拉底粉紫色低褲，轉身背對住我，慢慢灣底身成個身成一個「 形，她雙腿立直，屁股高舉。整個屎眼同陰部都暴露在我面前。 整個鮑魚竟然是白虎無毛一線鮑！ ok 嚴格來說，不是白虎，膚色同白真的相差太遠，係無毛一線咖啡鮑。

賓： come ! Fill up my wet pussy!

要我巨龍戲入水簾洞？ 可以解除我火燒jj 之痛？ 可能酒力未過，同男人本性，有窿必入的特性。我都決定狠狠插入去，要用她的洞中水解辣。 本來佢就高過我，我就只好企高一級樓梯，就返腿長。我捉住佢圓滑屁股，用力推車，她慢慢低聲淫叫： oh ! God ! So hot ! My pussy Is burning !
我奕感覺到巨龍傳來的不在是火燒的感覺，而係一陣陣穌麻的感覺傳過來。刺激著神經，感覺平時更硬。痛楚的感覺真的減少左。而個賓賓應該感覺同我一樣，不停淫叫
So hot! Come ! Oh my god !
Fucking hot!

難道我剛剛發明比冰火五重天更強大的辣椒屌西法？ 定菲律賓係咁樣屌西？ 陣陣麻癢感令我感敏帶更敏感，更巨龍變得更兇猛。我一邊拍打佢臀部，一邊起勢取插。她屁股已經紅得不能再紅，她雙腳由筆直站立變得屈曲，名副其實屌到腳軟。我立刻抱起她一隻腳，令她成大字形，她手扶樓梯扶手，今次到她承受我的鐵棒亂打槍。其實她真的有點鬆，如果不是辣椒屌西法，真的不會太大感覺，而且她的胸⋯ 悲哀，A級多點⋯ 揸自己可能仲大點⋯ 最後再用狗仔式作最後衝刺，正當如箭在弦時，我發覺我根本無帶dom! 所以混血兒好靚，但我真的不想做爸爸住。 我懸崖勒馬，立刻拔出把她圓滑射得花花白白。

我稍作休息後，大家交換了電話號碼。
賓：i am lisa
我：Frank
賓：u a amzing ,may be we can date in your maserati
Maserati ? 應該佢睇到Alan 放在枱面的車鑰，以為係我，又見我一個人，以為有金龜。無論點都屌左，唯有演下去。
我：sure ,call u later
大家整理好衣服，打算扮無野走出去。回到舞池，lisa 回到她的朋友中. 而alan 突然走過來
A:睇來你無咩事，幾好腰力！
我： 你講咩？ 你睇到！？
A: 請我食飯，maserati ! So hot spicy!
我：屌你！ 你睇住全場！

19
經過一晚港菲交流，我心情得到一點轉移焦點，不再想啊詩同janna 太多。兩星期過去，我除了和YoYo 出街和maggie 傾計，外加一次友誼波外就沒找其他人同啊詩。而個菲律賓妹，我就無再理過佢，後來幾年後，係whatapp 個status 見到佢同鬼佬結左婚。

你問我同YoYo 到底點？ 我都不清楚，我不討厭她。但也不是愛情上的喜歡，和她總欠一些激情。

Y: 賢！呢間餐廳好似好貴，不如我地食打邊爐算。
我： 唔好下下都打邊爐，試新野～ 呢間餐廳好好食的
Y: 但用刀叉咁麻煩⋯
其實今餐我想對她好點，想請她食餐好，試下浪漫一番，看會不會有激情產生。
Y: 廁所係後面係米？
我： 你啊～ 你剛剛商場去完廁所，又急？ 定m 到？
Y: 唔係，我想食支煙先。
我：哦⋯
其實都沒趣，口味興趣不同步，蹤相處多快樂都是感覺有所缺失。她是好開朗，和好遷就我，事事以我為先。但就是感覺不同步⋯

飯後我們散步公園，走了一會找了涼亭坐下。個傻妹本來就超鐘意鬼故，一坐下又要我講鬼故。好在我有一堆貨，她又怕又要聽，愈怕就愈靠過來我身邊。我其實feel 到她怕，但我又犯賤，又想睇她怕怕樣。愈講就恐怖，她終於怕到抱住我起來。

就在這一刻我們四目交投，她微微臉紅，神情害羞。 你問我有無動心過，當然有。我奕忍不住抱住她起來。
Y: 我驚炸，唔係咩！你做咩抱住我
我：咁我比突然抱住嚇一嚇，我驚嫁嗎，所以又搵野抱下。
Y: 米抽水（要配合mk 形象，唔好又衝出來米老母個老母。
我：放心，你本來都無咩可以抽
Y: 你條粉皮。
YoYo 作勢打我，我不避不抗，給她打了一會，我們再四目交投。今次我們再沒有回避，靜靜咁吻下去。

20
她的唇很軟，很有彈性，而且她的深情完全經這個吻表演出去。可惜是她口中傳來一股煙味，其實我不討厭煙味，雖然有點煙臭味，但配合她的口水，反而有烏龍茶回甘的味道。我雙手不禁係她背上遊走。她意亂情迷地慢慢推開我

Y: 不如完成上次公園未完成的事
我：真的可以？ 上次飲醉，大家可以當無事，但今次無籍口
Y: 嗯 可以呀

她慢慢側身伏在我大脾上，拉開我褲鏈，徐徐拿起我的巨龍，輕舔未硬的睡龍，手指輕輕按摩著下袋。
衣！ 點解手勢好左咁多？ 經過佢玉指輕彈，睡龍頓時醒覺，立刻一桂擎天。

Y: 點解同上次size 差咁遠！
我：因為你今次無嘔同技術好左
Y: 喂！ 唔准笑我！ 其實上次後⋯ 我down 左好多av 來學投巧⋯
我： （狂笑）你唔係呀！

有邊個男人聽到唔會心軟！ 一個女仔由唔識含，突特去睇av 學野來服侍你！ 是多麼令人感動。前世我一定是個好人！ 她面紅紅，對我報一微笑，就繼續她吹奏會。 正當我享受她的努力時，我腦突然想起janna 同啊詩。
唔可以這樣！ 我立刻按停Yoyo , 立刻拉返條褲，捉住YoYo手。Yo Yo 一臉茫然看著我：
我： 我地停一停先。我不是不喜歡你。但我有些心結要解左先可以同你一齊。我唔想我們因爲一時衝動令我們變質。
Y: 咁姐係點
我：給我多一點時間好不好。我們保持現在關係先。信我，我一定會給你回覆。但我們不要這麼⋯ 我怕我忍不住⋯
Y: 你忍不住仲好！ 我其實幾想睇下男人點射精。
我：屌，都叫你唔好引我！
Y: 你忍到就忍。不過我等你，我知你對我好就夠。

就這樣一夜浪漫的晚上過去。我不知未來點，遲早都要面對。我看來要盡早解決。但現在我需要的是訓覺⋯

Live 左
其實我貪心 想睇ol 人妻同50路

等下 安排緊出來

墨西哥辣椒
聽到都

TBG同女警

可恨巧婦難為無米炊，猛鳩難起百次機。

好詩好詩

Tbg

墨西哥辣椒嗰段真係笑到癲

其實好想知o的女講廣東話定蟲語

幾好睇 留名

3

啲文筆好風趣

又幾好睇

人妖

竟然無人想睇3p

3 1 6 7

梗係有幾多寫幾多我要全餐，順序就跟返你排嗰個

岀文速度幾好
Keep住

諗起賓妹講英文呻淫就笑死

人妻
秘書
人妖
女警
3p
都想睇

21
今日是假期，原本打算訓個飽。突然電話響起。Alan ?
A: 賢，你今日得閒來一來xx診所嗎？
我： 咩事？
A:有事要你幫，總之你過來

Alan 份人其實好神祕，只知他35歲為人豪爽，又是車房老闆。經maggie 識到佢，我覺得好友難求。但好少主動找我？到底咩事？

去到診所，alan 玩住手機等我。
我：到底咩事？
A:是咁的，我保險到就有點問題，要我驗身，但我最近又唔方便驗，想找個人扮我去驗
我：下！ 犯法嫁，點得？
A: 最多我比返錢你，你唔好唔記得你賓賓都是靠我部車呃返來 ！

我心想個賓賓on9 都唔關你事，你都睇晒全場。我都沒收你票錢！ 不過佢比錢我扮佢驗身果價錢又幾好pay 。我仲有一半janna 筆數未清，多點錢都好。 就這樣我做了個全身檢查。

下午報告都出左，alan 話帶我上佢家食飯同打ps4 。 Alan 神情古古怪怪，又笑淫淫咁都唔知道咩事。途中經過百佳買左一大堆薯片，食物，期間我偷望到他買了一大盒家庭裝dam dam ， 我當時不以為意。

好快就到他的家，他家是私樓，樓高7，80層高果種豪廷！ 當入電梯後，他對我說
A: 話時話，你上次屌條賓賓幾好腰力，個屁股又幾有力彈性。

我當場心離一離⋯ 私樓？ 自住？ 2個男人？ 家庭裝dam dam? 仲提屁股？
當電梯到達時⋯ Alan 家大門將會打開⋯ 我到底應該走唔走⋯

Live 左

Live jor

Live

98

Live-ed

22
HEHE 網絡術語，2013年底興起，意指兩個「he」，用於回應和男同性戀（gay）有關的話題。其實真正意義是Hole Expansion & Hole Explosion.

意思凡hehe者 需有一洞口被擴張及爆破。

現在眼前就有大危機出現。現在樓層是46樓，跳窗走根本無可能。一旦入內就如同困獸之鬥。難道maggie 事件難道又要重現？ 唔通屌完肥婆就會一直屌肥婆，屌完HeHe 就會一直屌Hehe... 難道我體質變得這麼適應力強？ 一於入去拎完錢就走⋯

當大門打開！ 衣！ 有人係到既？ 入面有4女2男係入面飲酒傾計。
Alan: 係啊，今日我請左人來試酒。你又來。
我：哦！ 好（原來自己嚇自己）

當我坐好後，環視他們。二個男一個20幾歲，皮膚白嫩，典型小鮮肉。另一個是大叔，大約40歲，有書卷氣，但身體好結實。而4個女，一個中年婦女，有點像仲間由紀惠，帶點貴氣。 另一個是30頭左右少婦，是大叔的太太，文文靜靜咁。其他2個是20多歲的後生女，一個叫卡文，一個兔子。

三個五！ 四個五！ 六個六！ 開！
把酒當歌，人生幾何？ 雖然我同成班人根本就唔熟。但唔知點解，飲左兩杯酒就膽壯起上來，玩得好開。成班都好興奮咁，玩大話骰又好，ps4 又好，猜枚又好，成班都好快玩熟，又大叫，又攬頭攬頸咁，總之認真興奮！ 特別是叫卡文的女生，她玩得最放！

快樂不知時日過，一玩就到晚上9點幾。Alan 由廚房走出來：
A: 今晚最後一杯酒，我特別調製。
一人一杯。
我心想，什麼酒？ 咁特別要放最後？
我們一人一杯分了它們。我們一齊乾杯一飲而盡。飲完只是普通紅酒，有什麼特別？
Alan : 每人隻杯底都有一張貼紙，分別紅，綠，黃，藍 4隻色，每種色分別有S 同M 。 M 是主人，S是奴才。來緊3日，s 必須要聽命於M ,希望大家唔好做出太過的要求，玩串個party 就唔好。大家可以跟partner 入房。房門有相同色貼紙。
劉太我是藍S ，因為你身份特別，我為左公平，今次第一次game 我指名左你，不過我s定m 我抽的。

我一頭霧水望住自己手上綠M ，再望到卡文手上的綠S ⋯

性愛派對都玩埋

More

輕熟人妻 please

我係咪睇小左一篇
點解冇啦啦會差女神錢

好似係咁碌卡買野比女神

開post有人pm簡直係運氣，好多都自推，啲小圈子post根本入唔到

我覺得全部都係假
租房個part已經好唔真，樓主似未開過房，建議你實地取材再寫

個post好書寫文，正常香港人會打晒口語

睇文啦 乖啦好無

建議一係全書面語一係全口語
咁樣唔鹹唔淡好撚難睇

正故

想睇3p，秒書，女警

Ok 除對話外是口語 ，其他都書面語
想保留對語中廣東語的味道，所有用口語部分都前面加上人名，以便閱讀

有時間會重新整理之前的文

今日有事忙，可能今晚或明天更新

淫賤派對

自
係wo

真又好假又好，寫得好睇有咩所謂？

Dahj

TBG

高質!

樓主咁搞，成身病都似⋯

Lmlmlm

幫推

live

好好睇

好高質，支持

今晚要陪未來老婆大掃除間屋，應該更唔到

最近驗過身，身體健康～ 無病無痛

以後唔好喇，哈哈

大家不用等 未來老婆換左套新性感內衣等我～

等包膠

記得大戰完就好出文啦
依家唔阻你happy

幸福

23
我立刻衝上前捉住alan 問個明白。

我：到底發生咩事？
A: 我係呢個party holder , 成人派對啊！ 我地原本今次活動有8個人，不過有個有事唔來得。 我見你上次屌賓賓咁有力，今次預麻你。今朝個驗身報告就係確定你有無暗病。我都要確保班會員安全。身體幾好，賢哥。仲有你睇（佢手上拿著手機，手機正正播著我屌賓賓的過程，仲有個大頭添。）
A: 呢到wifi upload 速度好快，上youtube 應該好快。
我： 你！
A: 我唔會害你。信我，去玩!

我偷偷看著卡文都不知如何是好？ Alan 走去卡文身邊耳語了一會。卡文就朝我方向走過來。

卡文：主人，我地行
我： 唔好咁叫我，我都未知發生咩事。
卡文：（笑笑口）你最好同我入房先再講。

卡文手指向後一指，大叔已經同中年仲間由紀惠互摷著。大叔向正走入房的Alan 講。

叔：Alan ,借個廳比我用。我想係梳化做。
A: 你係房拎張床單墊一墊先，搞完執返就得。
叔：無問題,記得拍片。我想睇我老婆點比你搞
A: 得la , 咁多要求！下次收你2倍會費先得

卡文不懷好意地看著我並對我說：

卡：定你想留落觀戰？定加入？
我：得la ! 我地入去先

入到房，我倆各坐在房的角落，沈默無語。我偷偷看了卡文幾眼。
卡文，一頭中短髮，中分髮型，鼻樑高高，鼻子有點大，咀唇豐厚，甲字面型，雙眼有神。外表不算靚女，但有特色，英氣十足，令人難忘。

卡: 主人，你要我點尊稱你？
我：都講唔好叫主人，我叫啊賢。不如你比我走，雖然我濕咸，但咁突然要我同坦生人做⋯ 又真係過唔到自己
卡：咁你又同賓賓做？
我： 你點會知？
卡：Alan 一早給我看了段片，點啊？ 有無後遺症？皮膚敏感之類？
我：無！（心中已經極不滿Alan)
卡：我地呢班人唔會迫人做野，我地只係想活得開心點，做返自己姐。你唔想，我地咩都唔做。不過你等多陣先，最少等出面搞掂先。所謂阻人扑野係會燒春袋。 我幫你同alan 講唔好再搞你。 好唔好？

我嘆了一口氣，就聽你意思。 但長夜漫漫，唯有觸膝長談。我和卡文閒聊起來。原來她是做警察，女沙展。因為最近估中一直忙，最近才可以放假。言談中，她一大堆苦水要吐，罵完上級行事無計劃，又罵香港人不理性。其實現在什麼我都聽不入腦。一來我比較政治冷感，二來我電話覆YoYo 信息。我只能簡單回應她的話題。

卡： 你介唔介意我沖涼先？ 成身酒味？
我：哦

我當時其實有點累，畢竟一整天都情緒高漲。合著眼閉目養神。 在出面陣陣淫叫聲，我訓著了。 突然有拍醒我：
先生，身份證唔該

我一開眼就見到卡文一身女警制服!

女警正呀

強帖留名

24
卡：先生，身份證呀！ Madam 叫你！

我一臉茫然，到底發生什麼事？

卡: 先生請你合作點，我懷疑你身上有違禁品。麻煩你轉身，我地要搜你身！
我： 咩事！唔好玩la!
卡： 拒捕？
她一手捉住我右手，反手用力，左手擒拿把我壓住地上！
我： 好痛！ 你來真！ 警察大撚晒！

卡文不回一話，已經開始搜我身。與其說搜身，不如說是摸。她用手扭住我左手把我壓在地下，另一手不停摸我，特別是巨龍，有幾下故意連花手去摸。我奕快速扯旗起來！ 說也奇怪，為什麼我這樣的情況都「起到機」，明明我只有驚訝同痛，只能說卡文手勢好。卡文突然停下來，拿著對講機說：

卡：calling 總部，發現疑犯有違禁品係身，要求進行通櫃程序。
卡文快速係腰間拿出一支長黑粗硬舊式警棍出來。慢慢向我菊花進擊！
我：（大叫） 停手！ 我唔撚玩！ 警察都無權通人櫃！ 懲教處嗎！ （屌！ 我以為唔洗被Alan ，Hole Expansion & Hole Explosion.但估唔到要被女黑警爆菊！ ）
師父！ 救我呀！

SM正啊

我也一樣想看呢三個故

菊花爆開了

好正

25
直當我準備要承受貫穿之刑時，卡文突然狂笑起上來，還笑到在床上打滾。褲被拉到膝頭的我，慢慢站立起來。膽有餘怯及一頭霧水地問：

我：到底咩事？
卡：見你悶呀嗎，同你玩下炸！ 點知你咁大反應！笑死我。
我：屌你！ 好玩唔玩玩我菊花！ 差點嚇到我鳩縮！
卡：拿，對警察比假口供係犯法（但手指一指我還硬著的巨龍）
我： 我都唔想，我控制唔到！

不過現在看真一點，卡文一身女警做型 ,真的很認真性感。雖然不知是不是真的警察制服，細節位打扮得用心。工具,對講機，紐釦位都跟真的一模一樣。當然警棍（嚇得我半死的哪一支），手扣，手槍都假的。明顯細一號的淺藍色襯衣，把她的上半身包得漲漲的，下半身深藍色長褲把她臀部曲線展露出來。頭戴一頂警察cap 帽。卡文姿勢成海棠春睡橫躺在床上。（巴打們用EU超時任務千雪bb 做形，但用張柏芝閃卡中表情應該最形容到）

卡： 得唔得？個做形，真制服來
我： 咩衣加d警察衫咁緊嫁嗎？
卡： 改左少少，偷偷帶出來
我：你唔怕我投訴你嗎？
卡：咁你投訴我，紀律處分我。

（此情此刻，我終於明白冠希哥當年點解明明做愛拍照咁on 9 都要影。眼前神景真的有今生無來世。）

其實一整個下午都不時情緒亢奮，加上剛剛的一輪刺激，我的金剛棒已經殺意起。現在一個女警在你面前說紀律處分她！
當場！ 憑汗血，硬漢子，追求大奶滋！天地有公廁，留下我英雄故事！巨龍因以再度硬化，心跳加速！

卡文她像看透世事！ 妖魅地問：
卡： madam,問你！是否真的放棄你主人權力。

男人就是用下半身想東西的生物，我立刻行動回應她！ 襲警！ 我衝上前伏在她身上，雙手齊下，左右開弓揉她的雙峰。她的雙峰堅廷而有彈性，明顯是運動慣了的人。手感表示C級奶左右。慢慢解開她身上鈕扣。嘩！ 真是不罰她不成！ 哪有警察真空上班！ 而且左右乳暈大小不一，還是粉紅色乳頭！

26
粉紅乳頭，可遇不可求。上天賜予我一睹其風采，可謂三生有幸。我當場把她們生吞。說來有趣，經我一番吸食，大乳暈那邊變得深紅，乳頭雖然硬了，但還是凹陷在乳暈內。而細乳暈那邊硬到凸起出來，與左乳相映成趣。卡文一臉面紅，豐唇微張。我上前想親吻她時。卡文用手擋住我的吻勢。

卡：咩都玩得！只有錫咀唔得
我：咁可惜！ 主人要求都唔得？
卡：唔得！ Alan 講左，唔可以做太過的要求！
我：好。 唔係！ yes! Madam
卡：唔好唔開心，你拉個櫃桐來睇下。

我一拉開個櫃！ 嘩！ 屌你咩！ 滿清十大酷刑！ 入面全是一大堆情趣用品。什麼KY,按摩油,肛門塞，強震，假陽具，繩等等！ 你講得出都有。

卡： alan 準備的，你可以簡你想做的。我都聽你話主人。
我：我唔好SM ，又未玩過⋯
卡：唔好想咁多，跟隨你所想，我是奴隸！ 你是主人，你想罰我咩，賞我咩都隨你話事！

我不知如何是好，但最近都常聽到的一句。忠於自己的慾望。我看著一大堆工具，幾個淫念淫現。
我拿了卡文的手扣，把卡文雙手鎖在後背，用繩綁住她的上半身。把她的雙胸綁得幾特出。我把她的長褲脫去，只留下襯衣及警帽。我要她用facetime 打視頻電話給我。 我要她跪在床上，面朝下，屁股高舉。視頻電話放在她面前，要她看著。我就ky 倒在她的屁眼上，看著她屁眼因為ky 的冰冷感而一縮一開，當然她都經電話都看到我的現場直播！

卡： 你根本就係變態！ 點會諗到咁玩法！
我：我都唔知，問自己想點時，我就突然想到。

我把ky 倒滿後，把肛門塞，慢慢地塞進卡文的屁眼內。本人其實是不屌屁股主義者。成日覺得屌屁股，拔出來時一定成條巨龍都是屎。我自己不入，不等於我無這樣想法，塞緊她總可以吧！肛門塞愈塞愈入，卡文一面痛苦的面容扭曲。

我：痛嗎？ 我停手
卡：做男人乾脆點，而且你做下停下仲痛！其實開始有感覺！來吧

我聽完，就繼續推進肛門塞，終於把它全都塞進去。那時卡文的水䈴洞，已經滿滿的水。她陰唇外反，偏黑，毛髮雜亂，老實說真的不美。但我碰都沒碰過她下陰，都多這麼多水，可見她相當興奮。我原本好品嚐一下鮑汁，可惜一嚐味道怪怪的⋯ 我放棄了。我拿出應該alan 剛在超市買的dam dam 。戴上後，對準插入，當然仍直播給她看。可能因肛門塞關係，小穴真的相當緊，我推進得有點難度，但慢慢在她淫水及肛門緩緩流下的ky 幫助下變得暢滑，每一下都能頂到花心。卡文看著自己被幹特寫，加上我瘋狂抽插，她已浪叫得愈來愈大聲。我奕一手捉住她被鎖的雙手拉起她上半身，一手打她屁股，瘋狂地廷進。抽插大約20分鐘後，我已經無力同快射了。我先拔出來，除套，要她給我吹一吹巨龍，我訓在床上，她仍在跪著吞吐著我的巨龍。我那時解開她背後的手扣，再把她雙手再用手扣鎖在前方。吞吐一會後，我把她雙手高舉用繩固定在床頭，我把一枚多震用膠紙固定在她陰蒂上，她被震得全身抖顫。我就在那時帶上新套再道插入。她在強震及我強攻，高潮尖叫。而我都在震動，緊穴下，快感連連。快要發射之際，我突然很想顏射她。我在發射一刻，快速拔出除套，朝她臉上噴出有如青眼白龍的毀滅的噴射白光！ 可恨時⋯ 我急於拔套，安全套卷住我多條陰毛⋯ 在我力拔山河之勢連根拔起⋯ 而我奕在噴射一刻，慘叫起來⋯

屌你cosplay正

我

lauming

樓主老婆知你出文?

如果知道左⋯ 大家應該睇唔到結局⋯

樓主好嘢！
繼男人唔可以窮又一文學巨著
尋晩一路F5
同你經歷有小小相似(冇你咁癲)
不過樓主就結婚真係恭喜恭喜
快啲泌多件B玩！

多謝畀面，其實現實真的無故事中咁精彩，故事完結後，我會出個後記講清楚。 希望大家追下去。今日出住咁多先⋯ 仲大掃除緊

加油樓主

勁好睇

加油 樓主

文呢

除套果下真係震左

我想要人妖

我慢慢估⋯

我慢慢估⋯[/quote]

手殘，你慢慢估先岩

Live左！！
開頭諗住當甜故睇下 打下丁
點知去到後尾sm差婆真係痴撚線
btw樓主快啲出文

雖然樓主已經講到明今晚冇文出 但我依然一直按F5

樓主，請盡快出文

高汁
留名先

超正。想比多兩個like!

sm差婆好撚正
佢肯定係俾人屌開屎忽

嚴格來講唔係Sm 只係輕虐同工具play 。真正sm 高層次點（利申未玩過，只觀摩過）

因為忙，同我作文心態同目的改變左，我想完美一點，所以會多左時間在校對上，先多謝多位耐心

27
我慘叫一聲後，卡文滿臉都是我的子孫。她急切地問發生什麼事？ 我痛得立刻縮陽，我回復過後我同卡文講解原因奕同時解她下來。卡文再次大笑起來。

卡： 賢哥仔，你可唔可以唔搞事得唔得，笑死我
我：仲笑，咩霸氣都無晒。信唔信屌多獲你。
卡：係既，主人，今次想點做

老實說我痛完後，清醒很多，沒了哪種亢興及混亂感覺。我沒再和卡文大戰下，我幫她清潔好後，相擁在床上

我：為什麼你會入alan 呢個⋯ 唔知咩會？
卡：其實我之前有個男朋友，就結婚，我很愛他。但在結婚前，他帶住我們的酒席走佬。後來我知道你賭輸很多錢，要走佬。我一個揹晒所有酒席錢，同時失去他及強烈被背叛感。我四處找人上床，後來就識到alan 佢地。

我：同我差不多(講了我情況）
我：你還愛他嗎？ 值得嗎？
卡：愛吧，不過已經沒再想再提的價值了。現在我不是為了他而係呢到。我係為左令自己快樂先係到。我同你搞，係因為我想做，而唔因爲佢而去做。棄婦唔會做一世，成為咩人，做咩事都是自己選擇。你啊！ 綠帽唔會帶一世，頂帽除定帶，其實都是你話事。你心中的綠帽除下過？
我：⋯ （若有所思地沈默，消化卡文的說話

我們再相擁而睡一會，我們都打算離開。我步出房門，大叔那對已經離開，只餘下Alan 一個人在大廳飲酒。我上前找alan ,二話不說，先打佢一掌。 alan 抱住自己心口叫痛連連：
A: 大佬，做咩鳩野事
我：屌你！ 你咩鳩都瞞住我背後做，又拍我片，又扲我片四圍比人睇，仲呃我入你個會！
A: （奸笑著）咁你開唔開心。唔好扮，你同我同一類人來。拿，今日起一齊玩，最多你特別點，唔收你會費3個月！ 個別活動比返下就錢就ok。
我： 仲敢收我錢！ 睇來今朝話比我我扮你都係假
A: 當會費～

今次真的見財化水。我坐下和alan 再談多一會。卡文就在這時候告別

卡：主人，你還有兩日主人時間～
（調皮地向我同alan 飛吻告別）

這時候，alan 慢慢同我道出種種因果。alan 原本只是香港其中一個大理派對的會員，不過他同其他幾個會員不滿意愈來愈多規限，就自己另起爐灶。現在小有規模，會員大約16，7人到。他會收每個會員會費，每人每個月3000到5000不停。畢竟買情趣用品，食物，dam dam ，地方都要錢。 他要求會員除左定期驗身外，同活動完外不可以對外同人說外。基本上無太多煩繁的要求。活動內容同新會員招收都是Alan 負責。

Alan 拿出電話，對著我說。
A: 現在我del 左你段片，我無back up 同send 過比人。
我： 多撚謝！
A: u are welcome !

時間流逝，半夜凌晨，我在凌晨忘命小巴中回想今天的事，所有就好像不真實一樣。無故入了成人派對，又對真女警發生關係，真的說出來也讓人說是寫小說。想起卡文，她的故事，她的感言，真的很像我，也震撼我思緒。janna 離開已成事實，我還為什麼整天在意她給我帶綠帽一事？ 這帽子到底是她給我帶上或我自己扣上不放下？ 還是用要她當成我四處留情的籍口及擋箭牌？ 或是當成一個悲慘故事套在自己身上，把自己打做成一個悲慘主角去令女生注意？ 老實說，我現在的情況其實同她又有什麼分別。我現在有啊詩及YoYo 這兩個對象，到現在還是猶疑不決，還四出獵艷。我到底在做什麼？ 說在我思索著未來時。 YoYo 信息響起，一張半裸上身，伏在床上，胸朝下，用頭髮遮了半面的YoYo 出現在我眼前。老實說，我半分驚艷，半分感動。我熟識YoYo ，她是愛玩樂，但不是那種隨便send j 圖給人的人。而以身體還是誠實，對著此情此圖，還是起了生理反應。

我： 我正人君子來，小姐你莊重點好。
Y: 收皮！ 你邊到正人！
我：做咩send j 圖給我？ 有需要？
Y: 你就需要，怕你夜麻麻悶！ 唔比睇Av ,睇都只可睇我！
我： 咁我訓教算～
Y:你條粉皮
我：多謝你
Y: 你講咩？ （笑）
就這樣我坐著情與慾的小巴，我知我回不了過來，一條情慾不歸路

凌晨5點仲update

等緊

皮已正

小弟返工係咁早，一上車就更新

支持
有作好全部大崗先定直接隨心出文架

好掛住個肥婆

都是有大崗，不過想執返好次序同字句，畢竟故事性都好重要

一推再推，好睇

28
一夜無眠，我徹夜去想清楚自己到底要如何處理現在情況？ 我自己又是一個怎樣的人。
閉起雙雙你會掛念誰？
晨光初露，雨粉飄零，我第一次主動打給janna。
我：早晨啊，有阻你嗎？
J: 無啊，有咩事搵我？ 好少有
我： 無咩⋯ 只係想聽一聽你最近點同講聲再見
J: 咩再見？
我： 我出發去台灣，講聲再見同問一下有無手信要？我仲記得你鐘意鴨舌呀嗎？（當然這些都是籍口）
J: 哦⋯ 咁好，鴨舌就唔洗，你玩得開心就得～你同女朋友去？
我：唔係，我自己一個，呢次旅程無人可以陪我
J: 下！ 一個人喎
我：係呀～ 不過可能比我一人旅行，2人返來～
J: 有無咁好
我： 你男友相處成點？
J : 都是咁！ 佢成日⋯⋯（一堆抱怨，我無聽進耳）
我：你啊！ 怨咁多，小心人地飛起你。 信多點你男友， 兩個人相處要互信先長久。你女神來～ 畀多點耐性你揀的人。你地會好好的
J : 你今日咁怪
我：有咩？ 咁有無鐘意返我少少？
J : 算吧你

在一輪笑罵中，我慢慢掛上了電話。口哼著古巨基的公主病了。這是我當年常常開玩笑的歌⋯

當人生太艱苦了
你有撒嬌的需要
唯有我肯被纏繞
即使寵壞都要
否則可找誰照料
因彼此都病了

也許每對分開的情侶都曾是病人，在病患中互依相偎。分開只是她們病好了或有更好治療。

滿懷遺憾及解發的心情，正式告別janna。 我步回工作上，借工作去沈澱內心的感情。工作到凌晨，我拖著累透的身子拿起電話。還有一場我必要面對的戰鬥

想睇人妖

呢兩集比較平淡

下下重甜，身體受唔到～

正皮

比個讚先

再lm
人妖都係唔錯嘅題材
睇得故唔怕你重口味

樓主
你個fd alan有冇上過電視介紹過開p既野 ?

開淫p

後記講

29
我：詩！ 後晚可以上你到煮飯仔？
詩：可以就可以，但做咩要突然上來煮飯仔？
我： 我最近學識煮和牛，搵人試菜，食唔食呀！
詩：食！ 狗衝來食添！
詩：你最近好忙嗎？搵親你都講唔夠兩句就靜晒，信息又唔回。
我：真係忙（其實我係幼稚園見完她同男友後，心內好在意，一直同她相處好避忌）

如是者，我約了啊詩後晚上她家，我還買了一條頸鏈打算送給她。一去到她家時，她還是穿著那對史迪仔拖鞋，一身白色連身裙。平時她在家是不穿裙，今天不知為何。我笑了笑對她說

我：今日咁靚？
詩： 無見你咁耐，又見你請我食和牛。當哄下你～
我： 哦，我今日係整禾蟲炒牛肉，簡稱禾牛。你今晚食多點呀
詩：咁收線，我換衫先⋯
我：可惜香港買唔到禾蟲～ 日本A4和牛頂住先
詩： 錫晒你！
詩：你最後同你Ex 點？

我同她說了我同janna 之間的事及正式告別的事。她上前抱著我，並安慰我。我輕輕推開她後，我神精自若地說我無事。我就立刻入廚房煮菜了～ 輕輕鬆鬆的晚餐後，啊詩在廚房洗碗。我偷偷從後帶上頸鏈給她並，再後環抱著她。她驚訝得立刻轉身

詩：咩事！？ 點解有頸鏈？ 我唔收！
我： 當我多謝你一直以來，你係我身邊安慰我，陪伴我過呢段日子。現在我放下了。我只想話你知，你係我心中是最重要。（自信當時，眼神深情過梁朝偉）
我說完借勢吻下去。我倆雙唇再度碰觸，舌尖之間互相輕撫。我緊緊抱著她，生怕走似的。

各位是不是褲己除？等打J ,今次無同詩做到～ 大家可以著返條褲先

詩： 我明白，但我地⋯
我： 我知道，我只求一個答案，我一早明白。
詩：（唉了口氣）我可以同你做，做晒所有情侶間會做的事。但我地之間無可能。我要的男人是要有安全感，一個令我覺得唔會離開我的人。而我們是sp 開始，就注定無可能。對唔住⋯ 他是悶，是粗心，但他不會離開我。

我沒再說什麼，我只輕吻了她額頭，報以微笑。靜靜地幫她收拾碗碟。
我： 放心，我無事。一早沈左你船，唔撞一次撞冰山，我唔心熄，輕鬆晒。
詩：你真係無事？
我：無事～ 男人講無事就信佢無事，你係好女人來，你明白的。我走～

臨行前我再親吻了她並報以最後感謝。

夜幕低垂，我拖住患得患失心情去我今日最終目的地

我： YoYo,我來左你樓下，你可以落一落下來嗎？
Y: 下！ 你等陣，敷緊mask !

當YoYo落到來時，我立刻上前把拉到樹底深吻起來。Yo Yo 被我突發之舉嚇到，但好快就配合我起來。

Y: 做咩咁突然來錫我。
我：做我女朋友。
Y: 咩話？
我：我要你做我女朋友！

其實我這幾天，我細想我明白，應該愛的人是誰。你們可以說我仆街，明明決定YoYo ，為什麼還要同啊詩告白。當YoYo 是後備？ 我唔否認，但我覺得唔認真試過，我一定後悔。其實我一早估到啊詩答案，但我只是想親耳聽到，好等自己死心。認真面對YOYO。

YoYo 我喜歡你。

yoyo

樓豬文筆有改善

阿詩

more 重口味ok?

女警得咁少？

完咗？

老實咁答

咁多個入面

係咪你女神係最靚

身材最好

30
就這樣我同YoYo 就成了正式男女朋友。 我們每一天都見面，每一次都親密得叫人汗顏⋯ 每次分別都要吻個不停。
你可以會問，我還有沒有四出偷歡？ 我理直氣壯答你！ 有！
也許我之前是專一的男人，但前事種種，我改變了。性的歡悅及刺激感，我不能自拔。我不會再怨janna 令我變成這樣，因為路最後是我選，仆街無人怨。加上價值觀都改變了，一日未結婚，我還有權玩。但現在不同的是我要瞞著一個我重視的人呀了。

題外話一點，之前女警卡文原本還有兩天奴隸時間。她找過我問，有什麼要求。我要求她當值時，影一些j 圖給我。她應該在灣仔球場附近。背對灣仔街頭，身穿制服，露出雙乳，當然無樣影到。如果平時的我一早衝前好好教訓呢個黑警！可惜當時我煩緊YoYo 同啊詩之間的事

月值10月，我原本打算同YoYo 去珠海玩同出席朋友婚禮做兄弟。船票酒店都訂好，2日1夜之旅。可惜個個白痴妹⋯ 一直無返過大陸，連回鄉證都無⋯ 又一直不說，出發前先發現無證⋯ 唯有自己去珠海先，第二日由珠海落澳門和她會合，起碼可以和她玩一日澳門。

我風塵僕僕去到珠海，幫朋友打點好婚禮後，拖著累透的身驅回到酒店。 現在已經晚上11點多了，一個人在酒店房難免有點怕及寂寞。YoYo 又訓了。百無聊賴，在wechat 找下附近的人。發了幾個招呼出去.在等回覆時,還和maggie send 信息。死肥閪！ 明知我一個人係酒店！ 還要send j 片給我！ 她腿張開成M字腳，一邊自摸她巨乳，一邊用假鳩自插起來。還要插到淫水由透明變成奶白色的泡泡！

我：頂！ 返到香港你就知死！
M: 除定衫等你！

正在我同maggie 互傳j 圖時，wechat 來了個回覆。

hello , 今晚要不要陪我？ 1300一晚？

以今個信息是我人生最失算的一次⋯ 也是我人生中第感二覺最復雜的性愛體驗⋯

顏值來講第一是人妖⋯ 第二先係女神⋯

現實我都係得一次⋯ 再寫都係作？ 你要？

30 更錯左 ，再更

30
就這樣我同YoYo 就成了正式男女朋友。 我們每一天都見面，每一次都親密得叫人汗顏⋯ 每次分別都要吻個不停。
你可以會問，我還有沒有四出偷歡？ 我理直氣壯答你！ 有！
也許我之前是專一的男人，但前事種種，我改變了。性的歡悅及刺激感，我不能自拔。我不會再怨janna 令我變成這樣，因為路最後是我選，仆街無人怨。加上價值觀都改變了，一日未結婚，我還有權玩。但現在不同的是我要瞞著一個我重視的人呀了。

題外話一點，之前女警卡文原本還有兩天奴隸時間。她找過我問，有什麼要求。我要求她當值時，影一些j 圖給我。她就影了幾張圖給我。他應該在灣仔球場附近。背對灣仔街頭，身穿制服，露出雙乳，當然無樣影到。一身淫賤之氣，真的叫人不信是警察。如果平時的我一早衝前好好教訓呢個黑警！可惜當時我煩緊YoYo 同啊詩之間的事，我沒再深究下去。回想起來，真的好後悔⋯

月值10月，我原本打算同YoYo 去珠海玩同出席朋友婚禮做兄弟。船票酒店都訂好，2日1夜之旅。可惜個個白痴妹⋯ 一直無返過大陸，連回鄉證都無⋯ 又一直不說，出發前先發現無證⋯ 唯有自己去珠海先，第二日由珠海落澳門和她會合，起碼可以和她玩一日澳門。

我風塵僕僕去到珠海，幫朋友打點好婚禮後，拖著累透的身驅回到酒店。 現在已經晚上11點多了，一個人在酒店房難免有點怕及寂寞。YoYo 又訓了。百無聊賴，在wechat 找下附近的人。發了幾個招呼出去.在等回覆時,還和maggie send 信息。死肥閪！ 明知我一個人係酒店！ 還要send j 片給我！ 她腿張開成M字腳，一邊自摸她巨乳，一邊用假鳩自插起來。還要插到淫水由透明變成奶白色的泡泡！

我：頂！ 返到香港你就知死！
M: 除定衫等你！

正在我同maggie 互傳j 圖時，wechat 來了個回覆。

hello , 今晚要不要陪我？ 1300一晚？

以今個信息是我人生最失算的一次⋯ 也是我人生中第感二覺最復雜的性愛體驗⋯

有冇示意圖

Btw
顔你老母個臭值啊

屌你！ 顏值又得罪你咩！ 原本下一段寫人妖！會放張圖！ 因為比較公開得！ 宜家唔撚放！

Live左

樓主我同你經歷差唔多 不過無你咁癲
前前後後玩左4年 最近正經拍一次拖又出事

巴打，唔好灰心 the best is yet to come

灰又唔係好灰 有時係度諗可能係報應黎 haha

手機響鈴來留名

佢个有一日時間應該😂

有冇樣子排名 由最靚去到最醜

樣子排名：
1.人妖
2.janna
3.50路
4.yoyo
5.女警
6.祕書
7.人妻
8.maggie
9.tbg
10. 3p 夫婦
11.賓賓

樣子排名：
1.人妖
2.janna
3.50路
4.yoyo
5.女警
6.祕書
7.人妻
8.maggie
9.tbg
10. 3p 夫婦
11.賓賓[/quote]

詩排第五先岩，其他順延

高汁留名

臭你老母 收嗲啦阿信屋

求加速

而家喺連登屌人用蝗語仲要比人屌返轉頭

撐你

阿詩呢

詩排第五先岩，其他順延[/quote]
Tbg醜過肥西？

大家冷靜點，我都唔鐘意蝗蟲文化。我都鐘意保留廣東語精華，所以文中人物對話我堅持原音。但我不是專業寫故，希望各巴見諒我又要返工又要打文，不能下下留意有無蝗語5p字流入文中。我只想大家平和點討論，給點意見。正如之前幾位巴打提出，把富二代改成二世祖親切點，又有巴打建議全書面語。我都一一改良。不是大聲屌老母，盲反就有道理。 我不介意有人幫我教對，如果你看不順眼，何不幫個手指點教對一下，好過屌我老母。 但如還想一戰，我恭候閣下大駕光臨

好想睇50路

文呢？

31
本來，我一向唔太喜歡用錢買回來的性愛。但人會變，月會圓，我既然接受了自己墜落的一面，為什麼不試試看？ 加上又被maggie 引到慾火焚身。我立刻回復：好，你過來吧。交換房號後，我靜侍一場交易來臨。片刻後，大門有人毃門。我興致勃勃去開門。一開門，相當驚訝，雖然知道對方是賣春的，難免有點風塵味，但五官端正，媚眼，高鼻樑，性感的咀巴，尖長的臉蛋，性感得來有點清純，帶點混血兒的感覺。如果說她是某某大學系花，我也信。 她站在門前，用普通話介紹自己。我叫冰冰，是你約嗎？ 我用我的不成熟的普通話回應她。
（以下是蝗語頻道）
我：是啊！進來再說吧。
冰：你好啊！哥哥怎稱呼？
我：叫我啊賢就成！其實我不太懂規矩，先附錢或是後附錢？ 1300 一個晚上對吧？
冰：賢哥哥啊，你太不浪漫了吧！ 一來就是錢，錢。多掃興哦！
我：我其實第一次，什麼都不懂
（後來聽朋友說，這樣說是很危險，如對方有企圖，我死左都唔知咩事，仲要返大陸）
冰：（壞笑）那我來教哥哥～ 你把錢放在桌子上，我明早一早離開時會拿走，那你就什麼不用想吧
我：好吧

冰冰說話口音一點也不像北菇，反而很像台妹。口音嬌嗲酥麻，令人由骨子內軟出來。我不急於與她渡春宵，長夜漫漫。我慢慢和她交談一會吧。

我：你不像中國人，你是台灣人嗎？
冰：你說對一半～ 我是泰國台灣混血兒
我：難怪，那你為什麼在這裡⋯ 你不說也成
冰：其實我是舞蹈員，我在台灣學舞蹈。後來在酒店的舞蹈表演團工作。但舞蹈員的工資太少啦！ 我還有泰國的媽媽和弟弟要養。所以現在私自出來找哥哥幫忙幫忙。
我：原本如此（風塵女子故事，真的信不信由你，但當下我也起了一點同情心，難怪溫柔鄉原是英雄塚）
冰： 那哥哥要一起洗個澡嗎？

老實說我差一點就聊到⋯ 傾到唔記得當初目的（屌！ 蝗語真係唔可以多講，會洗腦）

我和冰冰一齊入到浴室，我進入一道未知新大陸⋯

屌你，人妖出場

又未知新大陸，你唔係乜都試過架啦咩

係咪仲有鳭

冰冰wechat 上的圖（應該無再用）

好似幾正

型棍子！

好撚堅, 連圖都有

巴打百人斬未？

唔可以，我唔係689政府，朝令夕改的，講過書面語就書面語

多謝畀面⋯ 但你可讚人型，或有型⋯ 但太蝗語⋯ 我怕你又給人政治不正確抽埕

點加佢v7

睇到扯撚晒

邊位巴打睇完個post 即刻上去搵

巴打
教對係錯嘅
應該係校對
加油

Live了

好似己從良⋯

學到野

咁高調⋯ 小心等陣一堆基佬爆你pm

學以致用

詩排第五先岩，其他順延[/quote]

如果我係果個女警一定拉鳩 你反去

50路竟然名列前矛

171cm 短人

Live左 今晚仲有冇文睇

同路人留名

追到live啦終於

50路排咁高
應該keep得好好wo

ok
等你開估

明天更故。12點幾先做完野，之後一直打了幾篇故。我明天會更新。

留名等笑
已經唔係期待甜故，係期待笑位

仆街live咗

留名支持

32
我們一起步入浴室,她慢慢脫光衣服，只餘下內衣，一套粉紅絲質黑色哩士邊內衣。身材比例很好，瘦長身型，纖腰，有c 到d 奶，最要命是她的長腿，玩足一晚都可以。

（以下為蝗語頻道）
冰：我來服侍你好嗎，哥哥
我：嗯

她溫柔地幫我脫去衣服，再用花灑慢慢給我沖身。從6歲起，我除左我老媽外，第一次給其他女人幫我沖身。我終於明白，為什麼多男人會花去買一次性體驗。用點錢，就買到幻想，服務，溫柔，仲要無責任，你去那裡找？當過完水後，她脫光衣服，她自己也一起沖身。她一脫真的不得了，圓滑的雙乳，配以淺啡色乳頭。雖然皮膚有點黑黃（可能人種問題），但她的外表加上一起沖身的行動，我還以為在拍AV. 當大家都沖好身，我倆都圍著浴巾走回床上。她慢慢靠近，雙手放在我胸前，溫柔地撫摸，再用舌尖輕挑我乳頭。一邊吸啜我乳頭，一邊解下我的圍巾，用手套弄著我的巨龍。她慢慢跪下，再用舌頭不停圍住巨龍打圈，彷彿在尋找我敏感位。她探索完整條巨龍後，好像看了hunter 打怪攻略，知道打什麼地方會出龍玉一樣。強攻龍底及龍頭與龍身之間的敏感點。我也當場怪叫連連。正當我享受她的舌刃亂舞時，她一口把我整條巨龍吞噬。我當場打個冷震，差一點就射出來，好在強忍得到。正如我曾口技等於女人指紋，冰冰口技充滿技巧，老練，力水準，能收能放，可以說她是口交界葉問。她不停吸吐，我已經要發射，正打算口爆她時，她突然停下進攻。

（以下為蝗語頻道）
冰：哥啊！不能壞壞！ 剛不是信息給你說不能射在口𥚃的嗎？
我：信息？ 我沒收到！
冰：你看一看電話吧，你亂來，我要加錢啊。

我打開電話，發現原來，我交換完房號，還有一段信息，我當時無留意⋯ 意思大約為，不口爆，要帶套，可玩後庭。不玩sm ，不多p , 制服玩具要加錢等等⋯ 最令我驚訝的一句⋯ 歡迎哥哥來約我哦，但愛心提示～ 偶是變性人，哥哥接受不了就不要約～

變性人！？ 你改左姓氏又關咩事？
Holy mother fucking shit ! Shit ! shit ! 屌你咩！ 唔係！ 唔屌你咩！ 咁玩鳩我！

（以下為蝗語頻道）
我：你是變性人？
冰：哈哈！哥哥！原來你也是沒有看到。我也試過有其他哥哥沒看到就約我。 那！你不愛就我收你一半錢就好～

我腦一片混亂⋯ 我剛在個人妖⋯ 我條野比個男人含！仲要差點射⋯ 但剛剛沖身時，明明是沒有巨龍？雖然無看清楚，但一定沒有巨龍，連肉丁都無條！ 我立刻追問！

（以下為蝗語頻道）
我：剛剛浴室𥚃，明明你沒有那個⋯ 普通話怎麼說⋯ 那話兒？
冰：要是我給你看，你給我說好的價錢好嗎？

我現在好奇心大過所有！
我：好！
冰冰笑淫淫的躺在床上，慢慢腿張開⋯

正丫喂，有更新！

玩jj都咁興奮

正

樓豬好奇心玩jj都禁興奮

33
今次開故前請各位睇一睇條link 先。 這是我後來發現的⋯ 謎團答案：

[url］ [/url]

冰冰慢慢腿張開，一副女性生殖器，俗稱「閪」，完整出現在我面前。雖然顏色偏黑，還有點內陰唇大過外陰唇，有點外反，但毛髮整齊，唇色啡色帶深紅，都算美鮑。有胸有「閪」，變性人？ ？ 世事我真的想不透⋯ 冰冰笑笑說：

（以下為蝗語頻道）
冰：現在手術可以完整重做小妹妹的，你想的話，處女血也做得出來。這𥚃還有點疤痕，她指一指下陰邊緣位!

屌！ 何方妖術！ 竟然有如此可怕威力！ 正當我仍在疑惑同震撼時⋯ 冰冰用腳向我的巨龍伸來，其實剛剛已經嚇至半軟！但當她用腳娒指及腳二指夾住我巨龍時，準確地捉住我的敏感帶。加上她兩腳指在巨龍兩則左右不規則地上下擺動。我又再不自動起動。巨龍再度醒覺，她腳掌一轉，用腳掌手及腳娒，二兩指之力按壓我的巨龍⋯ 冰冰手按自己淫穴，眼露妖氣地說：

（以下為蝗語頻道）
冰：哥哥，你錢都要給，為什麼不試試看？ 我是無所謂的，那你硬綁綁的雞雞怎麼算？ 忍住！傷身呀

在她台妹式嬌嗲聲，加上一雙修長美腿在同我腳交，再加上她無論怎看都像女人而且模特兒似的身材表外。我沈默不語享受她腳中傳來的溫度。她現在雙足用上，雙腳腳指虎口（因為手娒指同食指之間叫虎口，所以我暫叫腳娒，二兩指之間都叫虎口）輪流以旋轉式在我巨龍上游走。最後雙腳掌合十，夾著巨龍上下套弄！ 我射！ 我無保留地射在她雙足上。是啊！我因為一個人妖腳交射了⋯ 一種恥辱及異類興奮在我心中芽。 冰冰這時用紙巾清潔雙足，並站起來作勢穿回衣服。我立刻說

（以下為蝗語頻道）
我：不是一晚，1300嗎 ？ 你現在走，是騙人嗎？
冰：你剛剛什麼都沒說，也沒行動，我當你不做～
我：誰說我不做？
冰：那現在要加錢囉
我： 為什麼？
冰：用腳是附加呀～
我：你！
冰：不做就拉倒！
我：好！ 加200
冰：300 ！
我：成交！

好痴線

同肥婆玩掛鼓，樓主臂力驚人

我反而想知變左性，佢做愛有冇感覺

不要再說下去.jpg .....

我文中回答你～

34
冰冰回到床上，我也躺上床。靜靜享受冰冰的吹彈功夫。正當我小弟慢慢回復龍顏時。冰冰停下來，去雪櫃及暖水壺中各拿一杯東西。還在自己袋拿了幾包東西。她兩杯水放在床邊，一杯冰水，一杯熱水！ 聰明的你，當然知道什麼。 冰火9重天！ 此等絕技，一向只聞其聲，未曾見識。今日終能拜會一番。冰冰先口含冰塊，再一口吞入我巨龍。冰冷觸感，收緊我神經，冰冰用舌尖把冰塊在口腔打轉，那感覺麻麻冰冰。神經還在冰極享受，冰冰轉杯熱水一飲，再吞吐巨龍。而溫溫熱熱把剛剛收緊的神經再釋放，酥軟溫暖的感覺再次回到巨龍，正當萬物享受春回大地之際，冰冰就是要我回到北極，冰凍刺刺的感覺又襲來，如萬劍打在我巨龍下。在冰與火之歌下，經過多次反復地獄又折返人間！再上天堂！ 我巨龍勉強廷過。正當以為可以休養生息，她竟然從剛剛拿過來一包包東西中拿出一包。再把那包撕開倒進口內再來吞嚥巨龍。正當我思量那包是什麼的時候。巨龍遭一連串爆炸彈攻擊！ 是爆炸糖！ 原來那包是爆炸糖！ 一連串爆炸感在龜頭環附近爆發！ 加上之前冰火餘韻！巨龍的血量降到零！ 要吐射出龍液。冰冰老江湖真的是老江湖，她好像知道我快射，你用力爪我大腿一下。發射被硬生生截停，只緩緩流出點液體出來。我第一次體驗不是射精的高潮！ 爽到不能形容！我心靈得到滿足，但巨龍還再撕叫著。我條巨龍已經得到酸辣甜外加冰火洗禮，五味恩陳，巨龍有如經歷千錘百煉,仍堅立著，我自己都佩服巨龍的堅忍。冰冰一面滿足地問

（以下為蝗語頻道）
冰：哥哥啊！ 你要加錢射在口𥚃，還是其他。（冰冰那時朝著我高舉臀部伏在床上，兩穴都一覽無遺）要愛愛就帶套子來吧！

我現在稍為冷靜，我看真她「偽」穴，雖然同真的很像，但周邊是有點疤痕。老實說我有點卻步，怕屌屌下個閪會掉出來。我又不敢試鮑汁，但叫我入後庭都過不了自己不屌屁眼的原則。但要我加錢口爆一定不能。進又不是！ 不進又入。 冰冰見我久未行動，她明白我心中顧慮。她著我再躺下，男下女上之姿，用她下陰摩擦著我的巨龍！ 但只在門口掠過，不進洞口！ 這不就是傳說中的素股！ 在她有技巧的節奏及軟滑的下陰肉，我在不進洞的情況下，射了出來！ 她陰戶上全是我的白熱精液.

（以下為蝗語頻道）
冰： 哥哥你啊！ 你還是一名軟屌，都不敢進人家。
我：對不起，我也不想
冰：那你還來不來？ 你不來就算吧，我也累死～
我：（我輕抱住她，以示歉意）
不來，我也累，你技術太好，我很滿足。來！陪我聊聊天，睡覺吧！

就這樣我抱著一個人妖，在床談天。當然我手不安份地在她身上亂摸，還一邊指插她，一邊吸她的胸。其實冰冰說她的小穴沒有什麼太大感覺的。如果我願意，她喜歡被幹屁眼。最後我們在互相撫摸中一齊睡去。

做野先，下午再更

雜食到人妖都食埋

樓主寫得好好
次次搭車睇都扯旗

雖然「人妖」本身都唔太尊重，
但其實人妖係解只完成一半的變性手術，
通常是有胸有丁，
如果好似冰冰咁，就係作者曾提及的變性人，
在香港已經擁有所有作為女性的法律地位。

Sorry for 認真咗

感謝正名 不是不尊重第三性別人士，純自己詞窮。 敬請見諒。
Btw 其實好多變性人好靚～ 同仲溫柔過班港女

好長，但想睇落去

應該60左右就完

吹到Live

但我認賓賓同人妖 skip左好多

呢d可以輕輕帶過就算
其他篇幅可以長d

讀者都表示學到野

more

變性人都食埋，勇士

人妖果度完全唔想睇😭

你最後不是又睇左

我意思我本人skip 左，太重味
反而肥婆睇晒，因為食過

35
早上起來，我同冰冰一起梳洗完就離開酒店房。我帶點抱歉給多點貼士給她。畢竟我最後都厭人是變性人，無做到最後，真的有點不尊重她。最後埋單1800，雖然貴了點，不過我多個第一次都得到有趣體驗，又冰火，又腳交⋯ 其實都幾化算。我約她食完早餐就各自離開。

我現在還要趕去澳門和YoYo會合。你們會問，我同YoYo 上了床未？ 答案是未⋯ 原因好多⋯ 一來她對之前被人執屍被破處有陰影。對臨門進入有所害怕，加上我自己覺得有愧於她。明明有了她，還四出尋花問柳。我不想傷害她，所以想保留一份純真愛情給她。但我之間還是有情趣～ 個傻妹很熱衷於含，她目的是要睇我射出來，會好有成功感。 有次和她唱k ,在尖東ceo ，要同我含。我當然不會輕易放過佢。唔可以插入，睇下同試下鮑魚都總可以吧！

我：我唔比你含，今次到我幫你。
Y: 下 唔好la 我同你含就算！ 我想睇你射個樣。
我唔理佢反對拉底她的長褲，指插她，她起初好反抗，但慢慢低聲呻吟，我再拉底她的褲。一睇不得了！白虎！ 而且粉紅美穴
我：為什麼下面無毛？
Y: 她面紅紅地說：我怕有日要見人⋯ 無毛好似靚點。
我：哦！ 你比邊個睇！
Y: 你囉！ 你條淫蟲！

就是這樣我們只有用手用口的互愛方式下相處。

時間轉回澳門，我在碼頭等YoYo . 她身穿一件黃色有長下擺長袖衫，下身是一件緊身牛仔褲，頭還是那頂黑色鴨咀帽。老實說，yoyo 一點都不像大過我，反而像妹妹一樣。令人想好好照顧她的感覺。她對我很好，但就是愛食煙，一日最少10支8支。雖然我討厭她食煙，但有時食食下飯，談天談到一半就煙癮發要出去充電，你說多掃興。 不過我慢慢習慣了，我兩個傻傻的逛澳門，無目的地，好傻但好開心，途中買下小禮物給她，看著她的時光總是甜。當一整天完結回程時，她靠在身旁睡著了。就在這平淡幸福時光中，慾望的領航人alan 一個信息send 來： 下星期5晚8點，xx 酒店見，ds club meeting

其實你而家生活都幾充實

結婚⋯ 己無再搵sp 學習修心收性⋯ 她們都各有新生活。因為最近打文，搵過她們，給她們睇文，問準她們有咩可以出街咩唔出得街。 當是一種紀念。後記會交代清楚

期待下文

非常好！

上緊堂睇到扯旗
Btw期待下一章

呢個係我第一個會追既故
Btw幾好笑 我試過幾次睇到笑左出黎

無啦啦live左

36
到約定日子，我到達xx 酒店。其實在上次同卡文大戰後，我還參加過幾次活動。但不是每次都有愛可做。 其實所謂成人派對都是像朋友聚會，有時只是平常食飯，吹水，不同的是，只要對方同意，你就可以隨時上對方。我還在觀察中，不敢亂來。而卡文同我就當無事發生過一樣，平常談天，可能有一日我可能會再同她大戰一輪。上到去酒店房，今次book 了一間商務大套房做行動基地。 除左上次幾位，還有2位新面孔，但都是男。大家都在吃飲談天。 就在這時，alan 步入大廳:
A:今晚是暗黑女士之夜，頭先各位女會員向我申請左今晚的入幕之賓。今晚每位男士都已經被決定了角色了。 我叫名的請去到相關房號。

A:大叔去xx01房，（同時alan 把一皮鞭給他）
路人會員甲，小鮮肉去xx04房（同時他們每人收到一個眼罩）
路人會乙 去xx 03房 （一樣收到皮鞭）
賢 去xx 06房（我都收到眼罩）
每個房都是屬於一位女會員，請各女會員上往房間準備先
A:身為主辦人，我就唔同大家爭～ 我叫左CC ，自己嘆，而其他人入到房不會自己知partner 是誰住，請聽從入房後指示。 記住啊，今晚主題係黑暗之感～ 祝各位玩得開心。

我一邊跟隨指示去酒店房，一邊想誰是我partner ? 卡文？ 應該不會。言語間，她想找會員甲。等等！會員甲同小鮮肉同一間房！ 卡文真識食⋯ 3p ! 話時話，所謂成人派對真的比我想像中，文明及有規矩得多，還以為次次都是群交就算。
當來到房門，拍上開門卡入內。

門內一片黑暗，伸手不見。突然一把電子合成聲響起，請把眼罩帶上。我聽從指示把眼罩帶上，當我帶上後。我感到一個人行過，空氣中滿是一股香甜的香水味。電子怪聲再起：
電：跟我來！ （我被帶著走。
電：把身上d 衫除晒！
電：坐下！ 雙手放在櫈後。

我一一跟從，我感到那個人愈來愈近，而且聽到一些金屬碰撞聲由遠至近。我知道這是手扣的聲音，我心不禁疑惑？卡文？ 那人把我雙手用手扣鎖在椅子後，雙腳也被用電鏈鎖在椅腳上。我愈來愈不安，看不見，動不了，就好像任人宰割的畜生一樣。我試探地問：

我：卡文？ 係唔係你？ 發生咩事？

四周沈默無語，只聽到那人的腳步聲。忽然，我感到一陣冰冷帶黏性的液體往往我淋下去。特別是我下身，感到淋了特別多。一隻手從黑暗中，捉住我的巨龍，在視覺失去，活動能力封鎖下，其他感官都變得敏感。只感到手指修長，手掌細細，但在黏液分不清你皮膚如何。但手的主人應該是有經驗的女生（其實我好怕alan 玩鳩我，如果有個男會員要玩hehe ,我仲有命⋯ 上次誤中無鳩人妖已經是幸福⋯）在黏液及溫柔之手上下套弄，我巨龍肅立起立！
電音再起：今晚你咩地方都唔洗去！ 你今晚係我的隻狗！

好想睇tbg

唔知點解咁特別既野都冇人揀

求樓主寫
同埋想睇人妻同中女

終於live

又live 咗

會寫晒⋯ （唔太想寫tbg... 經歷唔太好，最差的一次扑野⋯ 想出個異聞錄算）

LIVE

雜食王，異聞錄01

SM, 全名是 BDSM：Bondage Discipline Sadism Masochism是透過身體虐待或是精神上的命令與服從而達到滿足，也有人視為一種情趣遊戲每個人多少都有施虐與被虐傾向，只是程度不同。程度比較重的就很可能成為SM愛好者。

小弟曾有幸見識一場高水平SM 及認識幾位
SM 玩家⋯ 利申，本人無此愛好⋯ 基本上SM 不是單純生理上快感。

生理學研究表明，性虐快感同身體自我保護機制有關。如身體在經受疼痛，肌肉疲勞，大腦都會分泌時腦內啡或腎上腺素，肌肉會分泌乳酸等。而這些分泌品也是我快感來源。以SM 愛好大多是這些分泌品過盛或對其上癮。根據幾位愛好者口供⋯ 他們最想得到不是身體痛苦感或快感。好多時候他們根本討厭哪些痛楚，他們要的是渴求的過程及獎勵時安慰。 在渴求過程中那種期侍，心中的7上8落那種混亂感，及主人獎賞時的滿足感。大大滿足人類還是動物時，跟隨領袖的奴性滿足。
而在那高水準SM 中， 行為上都是鞭打，互咬，坐針椅，但過程中看得虐者及被虐者之間的愛！ 被虐把身心送給虐者，而虐者全力滿足被虐者需求，畫面上派淒美得像沙士比亞作品。

希望各位不要用有色眼鏡看他們，他們只是互愛的方式不同於我們。

聽到都痛

live ed

針椅

滿清十大浩刑（唔記知有無寫錯字）

幾好睇 樓主慢慢出 慢工出細貨

大約咁樣

Keep going 正評

叫埋老婆一齊追

Live左 見識唔少

live 好好睇

哇屌
坐完真係周身傷架喎
要好返哂都起碼等兩個星期啦

我見果張釘比較麻，同針頭再圓點。

37
什麼？ 我變左隻狗！ 喂！ 我唔玩！ SM 太重口味！ 我正想太叫唔玩，咀已經被一道溫暖而濕潤的軟肉封死，從形狀氣味來說，是女性的陰部，一隻腳放在肩膀上從後夾實我。被她一夾，我面被迫更貼近她陰部，口與鼻都給封死，只從鼻中傳來一陣滿滿女性賀爾蒙味或一點女性香水味。而嘴巴則是濕潤咸咸苦苦的淫水。她腳從後施力，有節奏地用我咀鼻摩擦她的淫洞。在女性賀爾蒙及陣陣窒息感，我巨龍變得更堅強，心中快感也慢慢湧現。說事遲，那時快，一把塵拂似的東西，抽打我的巨龍。帶有陣陣刺痛及異樣爽痛感從巨龍中襲來。電音再下命令！
電：同我用條脷瀬乾淨佢！ 你隻生滋狗。平時你唔係唔威的嗎！
她一邊抽打我巨龍，一邊讓我瀨她鮑魚。
電：邊個叫你用咀吸， 用脷瀨啊！ 聽唔明人話？ 死蠢狗！ 出現隨便找個人都好過你。
電音女可能打得累，她停下抽打，她捉住我頭髮往後拉，以後深深給我一個窒息之吻。當我快透不住氣時，她鬆開我。
電： 叫我主人，叫我主人啊！ 求我原諒啊！ （之後一巴車落我到，雖然唔大力，但都痛）
她重覆
我心想這個女人是不是精神病！ 但我太約知道她是誰。現在為了求生還是暫時附和她。

我：主人！ 求你原諒我！
電：同我吠兩聲聽下！

身為人！ 身為男人！ 我有尊嚴！ 但痴女當道，我身不由己，只能屈服。 但我不是狗！ 最多是狼！ 我己狼叫之聲蒙混過去。

我：哦鳴！ 鳴～ 哦鳴！ ⋯
電： 乖！ 我會好好獎勵你

她爬上我身上，慢慢轉身，在椅子上，她和我成69姿勢。我坐在椅子上，她倒立式伏在我身上，她面貼巨龍，一手抱住我大腿，一手上下套弄，咀巴不斷吸食。她雙腳挾緊我後頸。
電： 再來！ 同我瀨！
我唯有再來我的鮑魚含。但我今次借她雙腳摩擦，希望可以把眼罩鬆開。她一邊用力含巨龍，我就一邊含鮑魚兼鬆眼罩。終於鬆開了！ 我重見光明！一個濕到一塌糊塗的鮮紅色肉穴出現在我面前。

我：兔子！ 你好SM 呢味野！ 估你唔到！ 我唔玩！

兔子一時嚇到失平衡跌倒在地上。 兔子立刻尖叫退到床邊⋯
兔：你⋯你⋯ 點可以除眼罩⋯ 唔岩數！
我好像看著一隻受驚過度的草食動物縮在床角⋯ 剛剛的女王在那？ 到底是什麼玩法？

f5f5

也許每對分開的情侶都曾是病人，在病患中互依相偎。分開只是她們病好了或有更好治療。

快點強姦我

又係廿幾歲嘅女仔

次次去到高潮就停

老老實實，你叫以前既SP睇你D文，你唔驚佢地話你濫交咩

即係坐落去唔會出血嗰啲？

扯到一半...就冇下文

免子是誰

免子有無出過場? 無乜印象

後記會講

應該唔會大出血，我都想親自再見一次。

22話，出過場

38

首先形容下兔子先，以我之前對她印象是一個不太出聲的文靜女生。她是某大公司某部門經理的祕書個祕書。平時存在感有點底，她同劉太（大叔老婆）比較熟。老實說，我真的想像不到她就是剛剛的sm女王. 她現在就如受驚兔子縮在床邊。 她一身OL打扮，下身黑色吊帶絲襪，短裙拉高上肚露出白滑的屁股及鮮紅的密穴。上身白色緊身襯衣，手拿一支用皮革做成軟鞭。白內透紅皮膚，圓圓的臉，小眼晴，簿咀唇，咀角有粒痣，帶著一副無框眼鏡，頭綁高馬尾。

我：我唔知咩事，但可唔可以鬆放我先？ 我唔玩
兔： 你唔好望過來⋯
我： 到底發生咩事？
兔： 我⋯ 我幫你⋯ 鬆綁，但你總之唔好望過來。

兔子由頭到尾都不直接看我，攝手攝腳地把我鬆綁。當我重穫自由後，我鬆鬆筋骨，再看一看兔子。她一眼都不敢看我，呆呆地站在原地。我看著這性感OL 裝的她，我色心頓起，我靠近她，她一步一步退回牆邊，終於無退路。 我單手捉住她。

我：剛剛好痛，你鐘意愛SM ? 衣加又做咩唔玩？ 岩岩唔係好霸道罵我生滋狗嗎？
兔：（雙手護胸，側著眼，仍不敢直視我，一臉害怕的樣子）對唔住⋯
（你話！如果個女仔咁樣企你面前，你獸性仲會唔會爆發）我什麼都不說，就衝前強吻她，一手指插她濕洞，一手摸她胸⋯可惜手感a 級多點⋯ 但當摸到右胸時。為什麼有粒硬硬的東西？ 我低頭一看。嘩，為什麼有粒乳環釘在乳頭上？ 我想都不想用力吸啜她那釘乳環的乳頭。她當場呻吟高8度。她勉力地推開我，但仍不看我一眼。

兔：做是可以⋯ 但可以畀我帶眼罩嗎⋯ 我唔習慣看著人眼神⋯
我：⋯ 可以⋯

當兔子帶好眼罩後，我立刻抱她抱上床。我帶好套，瘋狂地吸啜她微乳，再用手撐開她的雙腿，一頂而盡。我用力不憐香惜玉地大力壓在她身上抽插。每一下都盡量頂到最入。她已經大叫唔好。

兔：唔好！ 嗯⋯ 呀⋯ 唔好咁大力⋯
我當然唔理，更加用力衝刺。可能剛剛被人無故打了一身，心中有怒氣加上開眼後看到她楚楚可憐的大反差樣子。我的獸慾完全激起。當我衝刺得差不多時。我托起她的臀部，把她頭朝下，屁股朝天，身子成c 字。我捉住她雙腿，由上以下，成打椿機似的撞入子官頸。
兔：唔得la , 停⋯ 呀⋯！ 唔得！ 我到！

我急忙抱起她成龍舟排鼓姿勢。她個子不高，145左右，抱著來插剛剛好。她全身軟弱趴在我身上，她身上重量把她壓向我巨龍。現在變成她承受由下到上衝擊。每一下都頂開子宮口。我忍不住了，狠狠地激射出來。我好確定，如果無個套，她一定被我中出大肚。因為我感覺到今次射量是平時2倍，我巨龍慢慢由她的淫穴滑出來，個安全套前端因受不了精液重量向下垂下。我抱住兔子回床上，大家累到不能動了。

今晚加速！

希望聽朝起身有大量文

加速!!

睇到扯左

39

我和兔子都氣來氣喘，大氣呼小氣的在床上休息。我剛剛會不會太粗魯？ 畢竟兔子只是一個柔弱女子。我以示抱歉，溫柔地抱著她，輕輕地撫慰她。
我：對唔住⋯ 我岩岩有無整痛你？
兔：算⋯ 岩岩我都打到你好傷
我：（我輕輕拉下她的眼罩）你為什麼還要蒙著眼？
兔： 不要拉⋯ （但還是給我拉了下來。）
我：你又唔係樣衰，做咩唔比人見你個樣？
兔：（又用眼罩遮住自己）唔係唔比人見⋯ 是我怕見人。

兔子慢慢道出她的故事，她本身有眼神恐懼症的心理病。她害怕同人有眼神交流。她自細就是一個宅女，只懂讀書。後來加入某大公司做祕書，因為心理病及性格問題。她一直受同事上司排斥。後來在一次機會中識到劉太，被劉太開發了SM 屬性及 性愛中找到自我同認同。而她的乳頭環是劉太給她的信物。慢慢我同兔子多話題起來，雖然她全程蒙著眼（有時她會偷偷看一下又快速蒙眼）

我：咁你點會係呢種地方？ 你性格真的一點不像。
兔： 係呢到，人同人之間都互相尊重。我係出面係個失敗者。你呢到我同大家是平等。呢到每個人都是有缺憾，正正係咁，我先覺得我被需要。同大家做的時候，我先覺得我存在亦唔怕對方眼神。（這時她已放下眼罩，但沒有正視我）
我：明白⋯ 等等！同大家做？ 你同所有人都做過？ 群P?
兔：差不多做過，連你都岩岩做過。群p 我未試過，我多數1 對1 。但有試過同劉生劉太3P .
我：（有點呆左） 咁邊個功夫好點？ 我又好唔好？
兔： 得個粗魯，但好舒服。最舒服應是劉生。他好大條同技巧好好。老實說⋯ 我個處都是給了他⋯
我：⋯⋯ what the fuck

我同兔子清潔換回衣服後，我們走回商務大廳。一路上我思考兔子的說話。回到大廳，我看到Alan坐在搖椅上抽著煙發呆著。 我上前和alan 寒暄幾句。 我突然問他：
我： 為什麼你會搞呢個派對？ 我都有缺憾嗎？你又有咩缺憾？
A: 咩缺憾唔缺憾？
我把兔子的說話一一道來：
A: 屌你咩！ 扮咩人哲學家！ 寫甜故就甜故。
我：咩話？
A: 唔係，我跳錯制。 我搞呢個party 好簡單，我要扑野，我要錢！我呢種人就好似陀螺一樣。唔轉唔動就只係一舊木。 當陀螺轉的時候！ 它先係個陀螺！ 我就是我！ 我係個陀螺！ 我唔將身邊既野都轉
個天返地覆我係唔收手。我搞個party 出來米就係咁！ 問我有咩缺憾，我想就我唔想做一舊木！ 我要轉！ 而你呢！ 當然係衰咸濕同屌賓賓被我捉到！
我：好有哲理咁，同屌鳩你。明明你陰我！
A: 係呀！ 有封野比你

夜幕低垂，我離開酒店，經過糖水鋪，我買下了YoYo 最愛的椰汁西米露做消夜，並打給YoYo

我： 白痴妹！ 係邊？ 我岩岩放工，我買左糖水比你
Y: 係旺角陪fd 唱失戀k ,係唔係椰汁西米露先？
我： 當然係！ 我來搵你

我想我的缺憾就從對自己誠實。我的人生都是大話同大話。扮演一個好男友，但實為賤男。 扮演一個受傷者，其實就是施虐者。我在性先可以見到真我！ 一個真正自己- 性上癮者

🙄

再留名

會唔會係個club 撞到是但一條女

但成身血洞都咪話唔恐怖

科學館瞓過針床，唔會有血洞，因為重量平均分佈

每次都甜故都濕哂

145正

富你老母二代

40

第二天，我打開Alan 給我的信封，是一封邀請信。邀請人是霞姨。邊個霞姨？ 不就是之前派對上見到中年版仲間由紀惠。她邀請我去她的生日。為什麼要邀請我？ 我意索對方目的。

什咩屎？ Maggie 口齒不清地問，因為她正忙緊吞吐我的巨龍。我同maggie 可以說保持最耐最穩定的SP. 我們認識了快一年半，每個月最少上一次床。我和她關係很純的。純粹扑野。有性無愛， 這個肥妹其實不是天生，我看過maggie 瘦的時候的照片，真的很正！可惜一場大病，內分泌失調，先有肥減不到。不過她很樂得自在。我知道她除左我，還有其他SP ，不過who fucking care !

M: 屌我！ 快屌死我。
我：你真係愈來愈淫！
M:你有份幫手。

我瘋狂地衝擊maggie ,床被我及maggie 重量壓得搖搖欲墜。我每次衝擊maggie 下身，龜頭都被震一下。因為我把一粒強震放入maggie 深深處。任由我把粒強震愈推愈入。你問有沒有用套？答案是沒有。maggie 一直都有食避孕藥，而且她不愛安全套那乳膠味，所以一直都無用。我其實有害怕過，如果maggie 有了bb，如何是好。所以大多數都是射外面，沒有中出。 雖然好幾次都忍不住中出了⋯ 會讓我中出的女生其實不多，女神janna 人生第一個中出對象，啊詩，同maggie .也許就是她們令我捨捨不忘的原因。

Maggie 受不了刺激，她坐直身子，把我壓在她身下。說真⋯ 我到現在都害怕maggie 的女上男下姿勢⋯ 怕腰骨終有日受不了⋯ 她用她的I 級巨奶把我的臉埋在乳海，她就不停地上下擺動。我也在乳海中呻吟起來。雖然乳海美麗，但危機四伏，我愈來愈呼吸困難，快要窒息。我不停地拍打她，但她以為我打她屁股助興⋯ 我快死了，我用盡全身小宇宙，打出一招盧山昇龍霸！硬生生打在她心口，她受痛坐直了身子，終於我得救⋯

日子過去，到了邀請卡上日期，我戰戰兢兢地來到西貢某別墅。到底又有什麼挑戰等我？

雖然你講到好正
不過肥婆真係表接唔到

使出真功夫，方為大師傅

拎定美極根本肥婆先係美食

你個名你係咪就係個肥婆

注意返 其實我係落美極個個

41

大閂門開，這是一間獨立屋洋房。工人打開大門，邀請我進入大廳。從屋內擺設及裝潢看得出主人家是有點家財。裝修風格簡約，帶有中國風。大廳中間有多張魚拓，幅幅都栩栩如生。旁邊的櫃放滿屋內主人的照片。霞姨及一位白髮男子，那男子樣貌堅毅，皮膚黑黃，給人一種威嚴的感覺，但每一張同霞姨的合照都神精開朗，面帶微笑。其中幾張相是男人磯釣時拍下的。我想大廳中的魚拓都是這名男主人手筆。

我看得入神之制，腳步聲漸近。
霞：賢，你來左！
我： 霞姨，你好！ 生日快樂。呢份生日禮物送畀你。 祝你身體健康，愈來愈靚。
霞：（含笑）過來就得，買野上來做咩喎。

霞姨，年芳五十有四，說話仍帶有點福建鄉音。外貌保持得很好，雖然五十多歲，但皮膚仍保持白滑，只有一點點魚尾紋。正如我之前所說她很像仲間由紀惠。一頭長直黑髮令她看起來只像30尾40頭。平時聚會只有簡單交談。我對她的印象只有第一次去派對時，她和劉大叔在大廳的激戰及她很喜歡品酒。題外話一點，愈來愈覺得劉大叔高深莫測。

話說回來，我看四周只有我同霞姨及工人姐姐。其他賓客一個也沒有。

我：為什麼只得我？ 其他人？
霞：我只係請左你
我：下？ 點解？ why me ?
霞：hehe, 過來同我食餐飯先

就這樣，我們一起共進午餐。工人姐姐手勢不錯，都是一些傳統的福建小炒。我們胡亂談天說地。老實說感覺像同一個長輩食飯一樣，談不上什麼情慾。 飲飽食醉後，霞姨慢慢走近我。
霞：大家心知肚明，我唔轉灣沒角。今日陪我
我：為什麼是我？
霞：重要嗎？ 唔通我太老了，你不喜歡。
我：唔係
霞姨就向前一吻，而我奕慢慢溶化在的溫柔下。

追post

我想我的缺憾就從未對自己誠實

紅字打少左？ 定我get錯
仲有唔少位要校對，樓主想留念既話要大執一次

live留名

同路人

會大執，放上紙言她唔她？

正，開始五十路魔女

好雜

呢幾年仲間由紀惠劣化左好多

成五張野都仲咁好性慾

我識個五張仲成日聊人玩fmmmmmmm....mmmm
大有人在

紙言link , 重新執過的版本會慢慢放上去

等緊文

live左

就咁睇op同啊詩都係鐘意大家,可惜不能相愛

janna 明顯係妖艷賤貨

Yoyo 就好單純好不做作,雖然op揀左同佢一齊,但一開始只係當做備胎女

結果時，你應該會改口風

咁你快d出文等我改口風

btw 算唔算劇透左

笑左 唔係應該係maggie係丁滿 2隻兵係辛巴同獅子王咩

巴打每個月都同maggie
有無一刻沉過maggie

你而家唔係同女神結婚呀

可能娶肥婆呢

辛巴同獅子王有咩分別？ 唔係同一角色嗎？ 丁滿是獴（細果隻）彭彭是野豬⋯ 現在辛巴同丁滿想屌彭彭⋯ 情景應該無錯

有過一刻⋯

自膠 巴打個故

42

我倆柔情地親吻著，我在霞姨的眼內看到的是不一樣的深情及迷惑。我當時沒多想，只管享受這一吻。
霞姨和我慢慢拉開，咀角拉著一絲口水。
霞： 我們上房吧。
我：嗯

就在霞姨帶領下，我跟隨她前往。我發現工人已經不見，可能已經回到房。 我倆進到睡房，睡房近窗台有一張4柱大床，而另一邊是工作間。 我隨她坐在床上，她慢慢平卧在床上，閉上眼，一副任君魚肉的感覺。她身穿一身黑色連身裙，白外套，閉上眼，咀唇微張，不發一言卧在床上。明明現在是做主動的一方,為什麼我現在像老鼠拉龜，不知從何入手？

我：其實一定要做嗎？ 我唔知點講，但感覺到你一點都不開心。
霞：難道一定要快樂先可以做嗎？
我：不是的嗎？不是為開心為什麼？
霞：你試過有一個人，一些事，你怎忘也忘不了嗎？
我：有，但又關什麼事？
霞：那你就把我當成那個人，那件事吧

她起來擁著我，再一次深吻。這一次我腦中出現了janna 的形象。霞姨與janna 沒有一點共通點，但此刻兩者重疊起來。 我倆吻得久久都未曾分開。我們一邊深吻，一邊脫為對方脫去衣服。霞姨坦露上身，身子只餘下一件內褲。她上圍十分豐滿，應該有G 或H 級。8字胸，有點下垂，但很軟充滿母性光輝。乳頭啡中有白，乳暈大大的。腰間雖然有點肥肉，但整體身材都很好。

霞： 怎樣？ 我這個亞婆，很樣衰？
我：不會，你好靚，如果唔係我有女友，我唔介意母子戀。
霞：邊個要做你亞媽？

我們再次擁吻，互吻對方頸耳。我腦中不斷把她當成janna !

賢！ 送比你！ 我摺左1000粒星星比你！ 我摺左成晚，手指都痛！ 你睇！

你啊！病左就不要來接我！ 你病左邊個日後養我！

我要去迪士尼！ 我要去迪士尼！ 老公呀！ 賢老公仔呀！

我係米好大洗⋯ 今個月又洗左咁多錢！ 我會乖，下個月儲返錢

賢啊！ 我地到底有無做錯⋯ 我地個bb ⋯我地殺左我地個bb ⋯

原諒我⋯ 我同個地產佬訓過⋯

我地分手⋯ 我覺得好辛苦！ 你一直給我好大壓力！你知嗎！ 我同你一齊已經不快樂！ 我出面有另一個了。

同janna 前事種種都一一浮現。 但我眼前的⋯ 不是她⋯ 是霞姨⋯ 我終於進入了霞姨體入。這次我們沒有太多花式或激情，有的只有簡單的性愛同慰籍。 最後我們相擁而睡⋯

樓主 老實講我都受過情傷 都有自我放棄的時候 但純性愛同有感情的性愛 感覺是十分不一樣的 哈哈 弓喜你脫離了 我呢d就仲係沉淪中

43

日落黃昏，我同霞姨雙雙離開大床。我把用過的安全套及垃圾清理好及幫霞姨幫回衣服。我們坐在梳化上依偎著。而我也明白所有前因後果。霞姨和她老公原本是大陸的青梅竹馬，幾十年前來到香港發展。兩個一齊打拼終於白手興家。她老公在6年前發現有肝癌，一直都有治療。可惜3年前在霞姨生日後幾日，就過身。之後終日沈倫酒精，機緣下加入了Alan 個派對。她每到自己生日或特別日子都會找人陪伴。她只是一個借助別人身驅去忘記過去的小女人。今次剛好是我。後來我先知道，我同她老公都是左手有道差不多的傷痕，也許這就是她選我的原因。有時想起要想起一個人，一件事，真的沒什麼大原因。只有一小點關連，就會思念湧現不止。
janna 你還好嗎？

思念愈大，痛苦就愈大。我原以為我同YoYo 一起就可以忘卻前事。但世事永遠不盡人意。我同YoYo 熱戀期過了，開始愈來愈多摩擦。加上自己近年四出偷歡，心態變化變得愈來愈背棄當初的自己。開始自大起來,覺得自己應有更好的。 有一次我同YoYo 因為一點小事，爭吵得十分激烈。

我：點解你唔明！ 咁樣是行唔通！
Y: 係唔明白！ 你成日只會想自己！
我：我邊到有！
Y: 你知嗎！ 你每次自己一個出去又好同朋友出去又好！ 你對我都有所隱瞞！我信你！ 但你又知我為你哭過幾多次！
我：你日後可以不用再哭！ 我地分手！
就這樣我和YOYO 就分開了

Yoyo

係未因為外表
而清醒左

另外 樓主可不按身材同技術做個排名

食完咁多女
有無諗過將Jenna 變做sp

竟然同yoyo分手

似乎Maggie係跟得你最耐（暫時睇文嚟講）

Yoyo
佢會唔會又變成另一個樓主，邊圍搵人做

雜食王，異聞錄02

TBG , tom boy girl 。指TB中女方一方。曾經同一位TBG 有過一夜情⋯ 但她同本故格格不入⋯ 又過程痛苦⋯真的唔想用腦去細細形容⋯ 不過當初又係我話要寫，又有巴打要睇⋯所以打個異聞錄算⋯
她是我在交友論壇中認識的，叫Ling .她是雙性戀。男又得，女又得。初初都是投其所好，互send 女圖，互相評下分。講下8掛野，之後扮無知問下女女之間點扑野。又問下同男同女拍拖之間分別。又扮晒高深，用心理學同行為學角度去分折她同她女朋友之間問題（睇多點書係有用！ 而且有咁應用得咁應用就好！你估食女唔洗有學職！ ），又教佢整小禮物送人。就這樣成功引佢注意，約到出街。期間有點刻意得來又好似唔小心身體接觸。再加點言語暗示⋯ 就成功上到床⋯ 但佢痴線的⋯ 佢樣普通，長髮，有點胸，c 左右，著衫時唔太覺⋯ 除衫後是有點肌肉⋯ 仲鬼咁大力.... 她技巧當然無⋯ 但係幾緊⋯ 但粗魯到⋯ 好幾次被打。最大獲是⋯ 原本佢拎支雙頭龍出來（應該平時佢同佢女朋友玩開）。初初以為要來同佢玩⋯ 插左落佢地，佢親我轉身換condam 時硬要後入我⋯ 仲被入左2秒左右⋯ 之後不歡而散。個屎眼痛左3日。出來識人真係有機會識到d 痴線！

可能真係娶肥妹

上得山多終遇虎，比人插屎眼

岩岩文中暗示，其實我都有疚janna 我唔會同她變sp ⋯⋯ 又要我劇透

排名是排咩？

好冇砌先

俾人插屎眼
身在福中不知福

睇字都痛屌你

哎唷唷

返緊工又live左

Sorry 樓主
如果你可以就係後記答

冇落ky比人屌屎眼
有冇流血

痛左3日無血。不過去廁所時痛到坐唔直

你個名

44

同YoYo 分開後，我更加沈倫。自己四出獵女外，alan 個派對我成了常賓，其實alan 個派對上沒有太多女生，總數有6個。 基本上全都交過手。過程如何就表過不說。總之愈來愈放任自己。

有一晚，我同Alan ，Ben 同maggie 一齊在maggie 家飲酒。 酒愈飲愈多，精神就愈來愈清醒。想醉啊！ janna ! YoYo ! 啊詩！ 你們在哪？ 兔子？ 卡文？ 霞姨？劉太？ lisa ? 你們為什麼會出現在我身邊？ 我又在那？ 當我酒力在腦中不停轟炸時，出現幻覺。我起身想去洗面。當我洗完面後，聽到一把熟悉的呻吟聲。我一出房廁所門就看到Alan正用後入姿勢後推maggie !maggie 淫聲連連。我當場是有點憤怒，雖然我同maggie 無半點名份，但畢一年半多都是床上的親密好友。我的佔有心唔容許她被其他人佔有。最少不要在我面前。
我：你地搞咩！
A: 你又加入，前面有位。
M: 唔好望，嗯⋯ 呀⋯ 唔好望。嗯⋯

Maggie 明顯醉了，我本來應該阻止他們。但我身體不聽指揮，我下體慢慢硬起來。我心中慾望一瞬間引發出來。我走上前，拉下褲子把巨龍露出來。我鏈住maggie 的鼻，好讓她用不了鼻子吸氣，自然要張開口呼吸。就在她張口呼吸之際，我把巨龍放入maggie 口內。熟悉的溫暖感，把我神經再度喚醒，我捉著maggie 的頭瘋狂在她口中抽插。maggie 現在後被alan 猛力後推，前面被我瘋狂抽插。她口中不能言，只能任其一雙爆乳垂下不停前後擺動，她雙手想用力推開我，但酒後她還有什麼力？Ben 聞風以至，他手執酒瓶趕到。

B : 咁好玩，我又要玩。
他立刻脫光衣服上前，捉住maggie 一隻手在他巨龍上前後套弄。現在只是今晚開始⋯ 慾望凶獸把我推至瘋狂！

4p

肥婆好撚慘

睇完maggie已經無興趣睇阿詩 我輸了

追到live 好睇

又live咗

45
我和ben 輪流抽插maggie 口部，每一下都頂到喉嚨深處。她口水不停由她咀角迫出，鼻水及口水都佈沒滿她的面。她口含其中一個巨龍，另一個就捉住她的手來套弄，而alan 仍在奮力抽插。alan 慢慢停下來：
A: 賢，交換，我累

我把maggie平放在地，我把maggie 腿張開，狠狠地插入。而Ben 就坐在maggie 胸上用她爆乳按摩乳交。而alan 則坐在她身邊任由她含著。maggie 已經無意識地含著alan巨龍吸啜。我提著maggie 雙腿，不留情面地一下一下轟入去。我當刻心中只想把maggie 陰道形狀由Alan 變成我的巨龍形狀。maggie 多方刺激下，淫水流個不停，終於在我抽插下潮吹出來，把全身噴濕。
B: 正！ 我未見潮吹，我要！
他推開我，一口吸食maggie 的淫水，一手按摩著她的豆豆。可能maggie 剛剛潮吹完，精神好像清醒一點。

M: 停⋯ 我唔要同咁多人搞⋯ 啊啊！

原來ben 一見maggie 清醒點，就突然插入她的濕穴內。

B: 我一早就好鐘意你，maggie !估唔到會咁情況同你搞

Ben 一邊衝刺，一邊吸啜maggie 雙乳。可惜ben 衝擊了5，6分鐘就射在maggie 洞內。alan 立刻恥笑他。

A: 快槍手！ 得5分鐘貨仔！你青頭仔來嫁！
B: 一時太興奮！ 屌！ 你地咁把炮就比下邊個耐點！
A: 比就比
Alan 正想行前，我拉停他，我來⋯
當刻我其實不是比什麼，我只知道我好需要！ 好需要。 我想都不想就抱起maggie 一隻腳，再次進入她的密穴。我不理是否還有ben 的精液，我硬生生插入，有節奏地抽插。
M:停！ 賢！ 停！ 嗯！
Maggie 再次淫叫著。ben 就立刻打開她的口，要maggie幫他含，希望盡快回復。而alan 就捉住maggie 手，用她腋下不斷進出。alan 一面幹maggie 腋下，一邊看著手錶。定時大叫3分鐘！ 5分鐘！ 10分鐘！ 20分鐘！ maggie 的淫水由透明插至變成白濁色。終於我在強烈慾望下，把精子全部射入maggie 體內。alan 大叫！
A:23分鐘！ 賢暫時最高分！ 好！到我！
就這樣我們輪流不停抽插maggie ,不同的位置都有試過，陰部，口內，腋下，雙胸⋯ 全身都滿是精液。maggie 已經潮吹了3次，高潮了不知幾多次，她已不由自主地配合我們。 Ben 已射2次，2次都是短時間達陣，他無力坐在一旁休息。我和alan 仍在一起幹著maggie. Alan 應該射了3次以上，但仍興高彩烈地插著她咀巴。以我都射了3次，我在maggie 下面用女上男下的姿勢抽插，口一邊吸食她己紅腫的乳頭。alan 突然停下
A:仲有一道地方未入過！
他轉向maggie身後，用手把她的屁眼拉開，緩緩地把他巨龍插入。maggie成了人肉三文治，她己叫不出聲，雙眼反白。我們同時發力衝刺，maggie 無力伏在我身上，在我耳邊低聲呻吟著。
A:好緊！ 好正！
Alan 終於射出來，把精液注入屁眼。而用最後衝剌，全身神經一緊，把最後一發精液都射出。
我緩緩地把巨龍從maggie 陰部拔出，看著她紅腫，濕透的小洞及緊閉的屁眼內，慢慢流出我們的精液。我立刻再度把巨龍插入去。我知道我已經不能再射，巨龍只是靠著強烈慾望硬著。但我不想停下來，我要一直做下去！這個肉穴是我的！ 我要把精液留在內面！ 就這樣我一晚不停地抽插maggie ,即使我已射不出，直到我全虛脫地伏在maggie 身上。

Once you try fat,you can't go back

好有畫面

可唔可以具體形容一下你哋男身高同外型？

知來做咩？ 男人你又j ?

Gay test想J樓主

令畫面更立體

利申：男人我唔啱

Maggie 萬歲，好撚淫

maggie

顏你老母值

46

晨早，我慢慢地從maggie身上爬起來。我倆全身都是精液，汗，淫水的混合物。到我起身那一刻，原來我還是插著她。一拔出來，昨晚的罪証帶著白濁色及一點血絲流出來。maggie 還在睡覺。
A:你醒？ 你都幾痴線，屌足一晚！
我： 我唔知！ 我好似痴線咁

Alan 一邊飲水，一邊食下兩粒藥丸。

我：你食咩？
A:丸仔！
我：咩話？
A: 你平時都有食。 我平時飲果d 酒，我有放點，唔好怨！ 無事的

我一拳打向alan ，把他打倒在地上。但Alan 稍一穩身，借力打向我的肚子。我頓時抱著肚坐在地上。難怪我之前一直去到club 就情緒高漲，我一直以為是氣氛影響。原來一直他做了手腳！

我：點解！ 點解要咁做！
A: 傻仔！ 你估搞個club 出來，唔洗錢！ 要把友，個個月自動拎d 錢出來。無返點搞頭點得？ 我唔偷偷地落藥，班友會爽嗎？ 班女點會留低？ 傻仔！ 見你傻傻地先拉你入來玩炸。maggie 一直都係我條女來。 點！ 我條女屌得爽唔爽！ 你老味！ 打我！死窮鬼

Alan 施施然地穿回衣服，一步步走向ben 把他踢醒。

A: ben ,走la , 有人正義撚上身！ 唔好玩既！
你呀！ 同我執返間屋！間屋我有份！ 尋日屌到我條女閪爛！要你執返屋，抵到爛！ 仲有你醒醒定定，唔好亂講野！ 如果唔係我告鳩你強姦我條女。

當Alan 離開大屋後，我呆坐在maggie 身邊。我連哭的衝動也沒有！ 為什麼會這樣！ 我到底要傷害幾多人先夠。 雖然落藥是Alan , 但行動是我！ 就算alan 不落藥，我也輸給了自己的慾望。 啊！ 啊！

我靜靜的把maggie 清潔乾淨。我把maggie 扶上床上，清理好現場。不是我怕了alan ,只是我不可以這樣留下maggie ,我最少要照顧到她醒來。我坐在她床邊，等她醒來。中午過後，maggie 終於醒來。她第一眼見到我嚇得尖叫起來。

M: 你走！ 你走！
我：maggie ! 對唔住！ 我⋯
M： 我知道發生咩事！ 我衣加咩人都唔想見！ 你走。

我獨自在街角，我心已經支離破碎⋯ 我做底做了什麼。

點解會比自己條女比人屌
Ben仲話鍾意左佢好耐 好複雜

Maggie好撚慘

雜食啊濫啊都唔緊要
但你咁樣係老強喎

Alan 會唔會甘重口味丫
要條肥西做女...

睇落去先，就結局

無力！ 聽日再更，4篇內結局

Maggie真係世界級

平身都覺得ok，一到呢part覺得好嘔心

繼續啊

肥西

根本maggie先係最正肥美嘅三文治
但係都要強迫人接受, 逐步嚟嘛
btw等結局 等睇最後五十路做老婆

巴打加油
Maggie篇真係幾正
然後女警同免子

一鍵留名

live左

最後一次live

屌⋯ 手機打故⋯ 手殘del 左尾幾篇 又要打過⋯

好墜落

一路睇一路諗起我要做model 係度屌隻狗

Rip

47
經maggie 那件事後，我無再找其他女人或出現在club 活動內。我寄情工作，希望可以忘記所有。3個月過去。我離開香港，去了一次泰國工作，在旅途中我認識了現在的太太joyce。但這又另一個故事。回到香港後，我沒有立即同joyce 一起。我知道自己根本從未回復過來。日子又過去⋯ 工作環境轉變壓力及家族之間問題慢慢成為生活核心。壓力常常壓得我呼吸不了。唯二兩件事令我在這段艱難時刻有所安慰。一是joyce 的陪伴，她知道我過來是一個怎樣的人，當然知去到什麼程度⋯ 我想有一半吧（笑）。畢竟要完整坦白自己荒誕歲月真的很難三言兩語講清楚⋯ 另一件事是Maggie 主動聯絡我⋯

M: 賢，好耐無見，你最近點
我： 我好好，忙做野⋯ 你⋯ 點⋯ 果次之後⋯
M: 我就是想講你知，我有左bb
果晚同你最耐⋯ 我想應該是你吧⋯

我當場晴天霹靂，天理循環，昨日因今日果，要來始終要來。

我：你打算點⋯ 如果bb 是我的，我會負責任⋯ 最少讓我做點什麼。

Maggie 真係比你班友幹到懷孕為止

留名 搵毒撚埋單

留名跟進

食開避孕藥都可以屌到有左？

［quote]
食開避孕藥都可以屌到有左？[/quote]

避孕藥不是萬能！ 有效避孕只有6到7成！

巴打 幾時講同maggie 4p

避孕藥唔係100%避到,根據墨菲定律只有任何野機率只要大過0,就可以確定必定會發生到

避孕藥不是萬能！ 有效避孕只有6到7成！[/quote]
點止 成功率起馬9成

48
我誠懇地道出的歉疚，我真的不能再傷害maggie ...

M: 哈哈， 你竟然真係信。放心，我無bb . 不過我聽到你呢番話，我好開心。 我驗過⋯ 真係咩都無
我：你點解要咁做？
M: 咁你地果晚咁對我！ 我嚇一嚇你地都好應該！
我： 你真係⋯ 點都好⋯ 對唔住⋯
M: 老實講⋯ 我果晚之後，我好驚⋯ 我諗返起都覺得自己就快死⋯ 我咩人都唔想見。特別係你⋯ 你成隻野獸咁⋯
我：對唔住⋯ 雖然alan 落藥給我⋯ 但點都是我害你⋯
M : 係！ 我初初好憎你！ 但我知清楚alan 同ben 係咩人，而且係得你事後會照顧我，同你事後有寫過信同我道歉。又不斷來打聽我點。我見到的。加上同你扑左一年半！你係咩人，我點會唔知。

我：你都找過他們？
M: 嗯，其實識你前，我同alan 是拍過拖。不過後來分手了。 但你知我，咁大食～ 分手之後一直都有同他上床，他先可能一直以為我還他女友。間屋是我同他一齊時一齊合租。我試過找他們算帳，他們反過來罵我。我搬離開了，重新開始。

我：就好⋯ 之前試過找過你幾次，但你無視我，我還以為一世你都不原諒我

M: 當初是，但睇清楚他們。而且你一直都找我。你都知你好痛苦。其實當晚，我引Alan 扑野先⋯ 我講笑講過找你試試3p ... 誰知道他當真⋯ 變成這樣。

我：過去就算⋯ 點講我欠你的。
你知道他們衣加點？
M: Alan 比人知道左佢落藥，佢個club 無左。仲比人打到入左醫院，而ben 我聽講好似生椰菜花，要成日去醫院

我：下！ 我地會唔會都中招！
M : 我都驚，但驗過無事。我想你都應該無事, 都咁耐要有事都有左。咩你都都怕中招的嗎？
我：點會唔怕！
M : 咁你果晚又咁狼！ 邊有人插足一晚！ 我個閪痛左足足成個星期！ 不過⋯ 果晚驚是驚⋯ 我都有享受過⋯ 我諗返起，我都有點濕⋯ 幾時又同我來返場？ 不過唔好成晚，痛啊！
我： 屌你咩！ 你有無咁淫！

Maggie 不改她的本性，我真的很安慰。心頭大石放下了不少。就這樣同maggie 笑罵中和解了。

時間促促，又過了一段日子。我同maggie 變回朋友。今次真的變回朋友。我和她只有朋友之間問候。而我joyce 關係也愈來愈穩定。joyce 其實很好，雖然有點硬皮氣，但她是可以治到我，令我更有責任感。可惜有一大問題, Joyce 其實本來是單親媽媽⋯ 有個2歲的女兒⋯ 。我沒介意過，老實對我來說⋯ 某方面是贖罪。 我們之間，除了兩家家人反對外，我們都開始認定對方，我也努力學習，準備做人爸爸及老公。

直到某一天，janna 的一個電話打來⋯ 一個令我遺憾終身悲劇開端

自膠左

點止 成功率起馬9成[/quote]
如果得6 7成
避孕藥應該收左皮好耐
同埋condom失敗率高過避孕藥

如果得6 7成
避孕藥應該收左皮好耐
同埋condom失敗率高過避孕藥[/quote]
原來如此，受教

插足一晚真定假

食咗藥應該溫溫櫈櫈

想知yoyo點

插足一晚來講⋯ 當然是故事誇張表演⋯ 真實情況就後記講

你個故事堅風回路轉

留名等睇結尾

派下膠先 maggie減肥之後改名做meggie
得罪喇

咁快完

咁快收心養性

樓豬正仆街 咁樣對Yoyo

你對肥西都咁好 yoyo對你咁好 你竟然傷害人

希望你只係未講點補償佢姐

都未搞yoyo

紅字為重點
想問下有無食到d精

好問題⋯ 應該有，除非無

49

本來我們關係只是回復到久不久問候對方，寒喧。本來就很少找對方。
我：咩事？
J : 你可唔可以出一出來，以前我地去開個碼頭等！
我：到底發生咩事？
J: 求你⋯ 我好想見你

她竟然用求你二字，心高氣傲的她竟然這樣。害怕她發生什麼事，我快速趕去碼頭。當時現正陪伴joyce 買兒童玩具給她2歲的女兒。

我趕到碼頭，重回故地，桃花依舊，人面全非。過去多親密的兩人，現在只是比陌生人好一點。

j: 你來！
我：到底發生咩事？
J: 我好掛住你！ 我好想見你！
我：你到底出左咩事！

點解要現在講這些話⋯ 我心又再痛起來。我知道她不會平白找我。我再三追問。她已經流出淚來。

J: chris 同我求婚！ （chris 是他男友）
我：應該係開心事來！ 點解要哭！
J : 你覺得我值得幸福嗎！ 點解！ 點解我地會變成咁！ 明明我地以前咁幸福開心！
我：唔好咁！ chris 係好男人來。
J: 又點！ 你唔好唔記得！ 我們有份殺死我地個BB ! 我同你都係殺人兇手！
我： 你冷靜點！

我把janna 抱入懷內安慰著她。一段封塵往事浮現出來。當年我幾經辛苦，成功得到當時是校花的janna 芳心。 當時我只一個讀ive 的窮學生。 要滿足一個追求名牌的校花，當然要努力賺錢。當時我一邊上學一邊出外打工。而janna 雖然拜金，但真的對我好好，常接我放工，製作禮物給我。她其實好單純，有自己喜歡的東西就可以開心很久。只不過她喜歡的是名牌。當時好辛苦，但好快樂。有一年中秋節，我們在家中情到濃時，發生了關係。其實我們之前都已經發生過幾次，當時我們只以為是我們一段幸福回憶。好景不常, 1個月後，janna發現自己懷孕了。原本新生命出現應該是快樂，但錯在他出現在錯的時間。

當時janna只是一個會考生，而我只是一個窮ive 學生。試問如何成家？ 我們爭論好多次後，我們決定放棄個bb . 我們因怕在醫院留記錄，所以在黑市醫生進行手術。我陪janna進入手術房內，在手術儀器的運作聲下，我們殺死了我們的bb. 術後，janna 回復得很快，但變得情緒化，單純的她已經離開。她變得愈來愈追求物質，可能是彌補心中痛苦。而我為了令她滿足，就算她要求愈來愈難，我都一一實現。但這是惡性循環，她要求愈大，我就愈大壓力，難免會對她有所疏離。也許這是我們分手的真正原因。

可能chris 求婚觸發她的神經。我和她都一直避談這個話題。今日我們真正要面對這個心魔。我倆相擁而泣。我在她額上親吻，希望安慰她。其實我倆這幾年都不好過。這一刻相依的我們只想緬懷昨日的日子及懺悔。當我慢慢從過去回到現實時，我看到joyce 遠遠站在碼頭。

下回結局，因為想連同後記一齊出。所以會遲點

支持 希望你對Joyce 好d

Joyce

唉屌

屌，我係咪識你

你是？

alan

Ben?

Maggie

可能maggie呢

有個fd D經歷好似你但睇落去發現唔是Sor9

雜食王有講過自己職業

勿起底，怕會影響自己同其他人

期待結局一刻

Live左！想知結局

當然不會

Live 加速

LM 睇大結局🤘🏾

Lm睇結局
你揀得依個老婆應該都bbq啦

期待大結局

Me too

屌你，一個人有咁多經歴又食咁多女，無憾啦

50
當我發現joyce 時， 她立刻轉身跑走，我立刻追上去。當我追上後，捉住她的手：

我：joyce ! 你聽我解釋！

Joyce 一巴張朝我打來。

Jo:仲有咩好解釋！ 我唔應該同你開始！ 你知道我最恨第三者！ 容容（她的女兒）的爸爸就是有另一個女人，先拋棄我。我以為你不同！ 原來你也是一賤男！

Joyce 哭著離開，我呆站原地。我從不想傷害任何人，但最後也傷透身邊每一個人心。

我漫無目的地遊蕩。我去到當初我和YoYo 第一次親吻的公園。寂寞的我，我打了給YoYo.
我：係我⋯ 你最近點？
Y: 你係唔係有咩事？我出來陪你！
我：無事！只係想打比你。
Y:你係邊？ 快講！

YoYo 勿勿趕到
Y: 你到底咩事？
我把我一直以來的事告訴她。她聽後只是輕輕擁著我。
Y: 你無論做過咩，我都會係你身邊。我唔求名份，只想你同我都開心。你知嗎？ 我哭了多少次，因為你。你明明當我後備，但我不知為何仍想等你。

當晚我和YoYo 發生了第一次關係。過程我不想詳說。其實我一直是自私，賤男。明明早知YoYo 的心意，但一再利用YoYo 對我的愛。但那刻我只想撫平我的傷口⋯ 你對此無話可說。

當晚後，我下意識逃避YoYo 。因為她的心意令我無法正視她⋯ 最重要的原因是當時執著於對joyce 諾言。我不想連joyce 諾言都做不到。我找joyce 解釋清楚。她並不是完全原諒我，但她還是選擇相信我。事情看似暫段落，但世事是只要你行錯一步，事情一定不會變好，只會愈來愈差。

yoyo 終於找到我⋯
Y: 你為什麼要避我
我：我已經唔可以再傷害人⋯ 我同你再纏繞，只會愈多人受傷。
Y: 我說過我不是要你承諾什麼，我只想正視我！ 我同你之間一早不是一齊與不一齊的問題。
我：你要點先明白！ 我地無可能⋯ 我多謝你的愛，但我唔想再破壞任何諾言。我同你一早已經結束，當晚係我錯。我可以作任何補償。
Y: 你知道你在說什麼？ 補償？我當我什麼
我：對不起⋯ 我欠你的，我真的不想再破壞任何人諾言
Y: 唔需要你欠！ 你要補償。十萬！

用錢解決問題是醜陋，但當事情變得醜陋時，要解決就只有錢。但當時根本沒麼多錢,只能給3萬幾⋯

5個月後，我從一個朋友得知YoYo媽媽生肝癌，要一筆錢，所以我立刻明白為什麼當時要這麼多錢。但最震撼的是⋯ 原來YoYo 係幾個月前做了人工流產⋯ 按日子好大可能⋯
我發瘋的要求朋友幫我找YoYo , 我不停地找她。但她電話，地址都改了，根本找不到⋯ 我用盡所有方法都找不到她問個明白及道歉。

現在我需帶著這遺憾去同joyce 結婚去了。

後記⋯及真相
這不再是小說了。 結果一篇我根本沒用心寫⋯ 其實這是我的懺悔文。首先對不起各巴打，你們罵我什麼都沒所謂。我不會說什麼，我為我過去種種賤格行為感到慚愧。我更要向大家道歉先。其實我說了幾個大話。 第一，我不是就結婚，而是分居中就離婚。我同文中的joyce 正在分居中，就快正式離婚。我和joyce 後來生了一個女。如果不是個女我一早自殺。她是現在生命唯一意義。離婚原因不是因為我有出軌或什麼事⋯
而是我們性格出現分歧，及因為一直兩家人反對，她受盡壓力，加上她還是接受不了我過去。對我的不信任，所以提出分居。而我之前扮就結婚是因爲我情緒病發，想借文字幻想她在我身邊吧了。

近年大起大輕，我患了輕度抑鬱症。社工建議我寫日記或寫文章去減壓。 原本只是想在舊post分享一下當時一點荒誕歲月。但當分享途中，我回憶過去種種。我想寫一篇小說去記錄我一些鮮為人知過去同懺悔。
熟真熟假， 你們決定。

故事內容我同真實是有很多出入地方。時序我故意打亂。
1.我是有去過成人派對，但故事中出現的人物都不是成人派對中認識。只是我為了方便帶角色出場及連貫故事而改動為成人派對中認識。

2.Alan 呢個角色是由2個人物組合而成。一個真實中的party holder ,他本人虔有濫藥習慣。不是之前巴打問上過電視那位。而另一個人物真的是maggie 長期Sp

3. Ben 真實原形是maggie 現代男友，我個私心寫他只有5分鐘
4. 兔子一角是由3個人物組合而成⋯ 主要原因只是他們咀角上都是有痣⋯ 現實情況⋯ 就⋯ 你問我再答就是
5. 4p 是真實發生過⋯ 當然無這麼狂野⋯ 而且真的是現實alan 同maggie發起先⋯ 當然我無屌足一晚
6. 劉生劉太兩角本來是有故⋯ 但問過真人不想變成故⋯ 就此作罷
7. YoYo 最後我是找到她，確定是我的種⋯ 她仍在照顧生病的媽媽。我曾表示想幫忙⋯ 但她唔想同我有什麼接觸。我到現在都在自責⋯
8. Janna 最後都結婚生活幸福
9. Maggie 後來認識到現任男友,真正的ben .
10. 啊詩仍和她男友一起
11. 因同joyce 仍在分居中，現況我不便多說。

文中出現過的角色我都有問過真人可不可以寫出來。奕給真人看過文，當然反應不一。起初有罵我為什麼要寫出來，但慢慢說得都同意。出文後有人大笑，有人說是過份美化，有人說為什麼沒同她做過！ 無論如何，我把我的故事都說完。我對我傷害過的人，再一次道歉。 特別是YoYo,我一直有負於你。我知道你要的不是道歉⋯ 多謝你為我負出過的愛。祝你一生幸福

而joyce,我仍在想念你⋯ 無論日後結果如何，請你記得我。

其次多謝各巴打看完我的故事，我有心理準備會受人指責。 老實說說，把自己的想法打成小說的確令我心平和了一點。也許我未來會再執筆墨。但再重申不要起底，怕影響其他人。畢竟她們有新生活。請各巴打不要增加我的罪孽。

最後希望各位，不要學我。不要用虛假溫柔去愛人，因為受傷只有自己同愛你的人。也不要只想自己，珍惜愛你的人。
小弟劣筆，在此拜過

bad end
表示同情

果然最慘都係yoyo

巴打

巴打 寫出嚟真係會舒發到
過咗去就算啦 唔好再傷害人啦

振作啊巴打

MK妹世界第一

多謝巴打分享你的故事
希望你可以及早釋懷，重新生活

人生無常，活在當下。

活在當下
太執著過去只會令你現在失去更多
希望你可以重新出發
終有一日你會遇到一個接受到你過去同埋真心對你既女仔

巴打你係仆街，但畢竟都過咗去
希望你出咗依啲文可以抒發到一直壓抑心中嘅內疚同自責
巴打要樂觀啲啊

果唔到mk 妹yoyo 咁有情有義

真係唔知講咩好

YOYO 真的不錯

MK yoyo

終於睇完

原來係一個咁慘既故事

多謝巴打你肯寫出來

令到一直cdrom 追故既我忍唔住開番個 ac入來

由一開始有d羨慕樓主既豔福

到最後開始反思我自己既價值觀

都令到我堅信自己要忠於愛自己同自己愛既人

我同樓主經歷有d似 經過一d深刻既傷痛之後 變得好想要一d野（性係其中一種）所幸自己一來唔夠膽一來都自控到 先至無咩壞事出現過

到最後，希望樓主痛定思痛，好好咁珍惜身邊既人，好好咁養大個女！唔可以死！要睇住個女幸福！p.s我知有情緒病好辛苦，但希望你振作 得閒做下運動抒壓啦！

我明白你的巴打

我寧願你們罵我⋯

睇完結局，好沉重

明白你係想比人罵從而令自己良心好過d
但你始終都要面對過去既自己同而家既自己
你要接受自己過去既所有先面對到將來
你仲有個女 好好地對你個女 教導佢做個出色既人
Yoyo同joyce見你活得開心 都會開心
加油 唔好放棄

真心想問如果果時yoyo 搵番你同你講有左你會點處理

老實 有時時勢令人迷失 唉 我都曾經迷失過但雨過終會天青 我睇完你呢個故事 都希望自己唔好再對人失去信心

臨走都傷多Yoyo 一次

也許會同YoYo 結婚，畢竟bb 是無罪

你有後悔過同Janna 一齊嗎？

無 變成今時今日係我仆街所致，同janna 一齊日子是我最單純日子⋯⋯ 想回, 錯在我唔用dam 吧

神作

過去就由佢過去 再諗返轉頭都只會令自己更抑鬱
揾啲興趣 畫畫好 學樂器好 重新做人

要傷害咁多人先叫神作⋯ 我寧膠平淡一生

簡單講：珍惜眼前人

樓主你好好照顧個女啦，我估你都起碼三十五歲以上，呢個年紀無謂諗咁多。

爸打，多謝你無私既分享，明白你有病辛苦，唔好諗太多

啊，阿詩張相係咪佢真人黎

原本以為只係甜故一個
但估唔到結局係咁sad
同埋真係可以令人反思到自己
巴打要振作呀...你寫個故出黎
我諗都好多人睇完會有得著
唔好咁怪自己啦

你話～

多謝巴打願意留低你既故事
睇完反思番好多野
值得再睇多次

振作

如果有得簡多次 樓主你會唔會再做雜食王 定係簡一條無咁痛苦既路？不過我都明白有時做好多野未必係好想做 只係人性...

樓主加油
一方面係你情我願
唔怪得自己咁多
to be honest to yourself
祝你日後搵到更好的

人生無如果

每個人都有自己既故事既 巴打 加油

賢哥，如果俾你揀係綠帽後重新開始，你會點樣做？ 正經揾一個相愛既人？定一樣會行番呢條舊路？

可能都是舊路

人出世本身就乜都無。

我認我有性上癮

樓主加油
除左呢句都無野講了!加油!

巴打錢鬆動就幫Yoyo 喇...佢堅慘

我覺得你唔好咁自責啦，人生唔係一定要成家立室先叫做'正確', 好多野都係我地被教育被影響下先覺得一定要做到先叫正常。 既然你都會揀舊路，不如面對真實既自己，去令自己開心啦！

估唔到係sad ending
希望你可以走出從前

盡過力幫⋯ 但她對我好避諱⋯ 而且我錢都不搵太多⋯

每個人都有自己既經歷
唔好再睇以前 把握未來同現在
巴打可能未必做到好丈夫 但可以做到個好爸爸
共勉之

借朋友手借錢比佢⋯ 但好似知⋯ 好快還左錢比我朋友

屌 最後咁sad

其實你都唔係好衰姐
放過自己啦

On9
你唔用dom 都咪撚中出啦
玩還玩唔好搞出人命
折墮呀

點解下下你搞完都有BB?

真係一啲避孕意識都冇？

⋯ 我都唔知⋯ 情到濃時⋯ 但janna 果次⋯ 射出面都中⋯

你呢個"故" 應該比多啲年輕一代睇
巴打寫完心情有冇舒服一點
做多啲善事啦!

巴打
講真 唔知可以講咩好 你要加油

點講都明白唔到你有幾難受 更加係望住好似係自己既罪永遠贖唔到 只能說加油面對吧

巴打 唔知你記唔記得我 之前留過言
cheer up and move on 送俾你

Thank 我知道

YoYo 好慘，巴打你應該諗下點照顧佢

嬲鳩 睇左咁耐先有人鬧樓豬

請唔好用自己既病 來令人同情你 因為你做既野點都係一個仆街

口講會對人負責任 但做既野卻是不負責任 你都唔好自己呃自己啦 確認你係個仆街啦

請你以後唔好再害人 但不要自殺 你餘下既人生請好好為自己贖罪。

為兩個死去既bb 贖罪

性上隱就睇醫生 唔好再比自己咁多藉口

根本睇你打既野 你就係想話比人知 你都好慘 希望你 真係知你 錯左咩 唔係一個受害者故事 令人 認同你

Btw 你都應該唔細 希望你真係會負起責任 對你個女同身邊既人 並希望你知道何為責任 而唔係口講

睇完心情平復唔到

Btw 睇你文筆 都真係 有心既 先處理好自己 再對其他人負責吧

明白的，但我唔需要人認同我。贖不完罪。我認我仆街自私，就算現在我都只是為自己好過點先寫出咁故事。我唔想再害人害物，我只想照顧好個女，如果我仲有撫養權。

唔好爭撫養權啦

你依家所謂嘅內疚 都補償唔到對佢哋肉體同精神上嘅傷害
係 你個女神ex畀綠帽帶係佢唔啱 賤婦
但唔代表你可以將你放蹤嘅責任推落佢到
甚至將佢講成你性上癮嘅導火線

因為你個故事 好多地方可以揀 可以選擇
你可以揀唔見女神ex 唔錫佢額頭
你就算見yoyo你都可以揀唔搞佢
就算最開頭 你可以揀重新出發

但係你自己揀咗條歪路 選擇無底線咁去放蹤自己
選擇將自己私慾發洩落其他人身上
每個人都有自己嘅故事 每個人都有自己嘅感受
唔係得你有 你憑咩因爲自己嘅感受去傷害其他人
你做每個決定 就算幾細微都好 都影響緊你個結局
你選擇咗去放蹤自己 犠牲自己個道德觀

係 你可能會屌到好多女 有好多人一生都未必有嘅性體驗
但你可能會面臨孤獨終老嘅結局
就算你再遇到 你可能都要對住佢孭一世嘅大話先可以行落去

如果你開頭揀忘記女神ex 重新做人
堅持你嘅道德觀同尊嚴
正正經經識一個女仔
係 可能你好悶 屌黎屌去都係同一個閪 喺街望住啲正菜只能夠返屋企瞞住佢快手打個J
但係你可能已經有段美滿嘅婚姻 可以坦誠相對嘅伴侶
而你今日已經係同妻兒忙緊包利是 並唔係打篇文令自己好過啲
係悶架啦 但你放棄你嘅私慾換來可能係可以牽手一生嘅伴侶

而你 好明顯選擇咗前者 仲要係愈行愈歪嗰隻
每個人價值觀都唔同 選擇都唔同
但我想強調嘅係 你本身有得揀
就算去到故事中段 你都有好幾個位決定做返正常人定沉迷落去
所以你有依個結局係正常 甚至我覺得係便宜咗你
有啲嘢唔係你話補償就補償 件事就無發生過
有啲嘢你做咗就無機會補返/行返轉頭

利伸:之前有個兄弟好似你咁 之後佢其中一個女伴畀佢傷害完之後跳樓 佢悔疚過一排又變返以前咁
慢慢我哋成班兄弟無聯絡佢好耐
近排收到消息佢感染咗愛滋
所以咁激動

若然未報時晨未到 希望佢 唔好傳比人

可憐之人必有其可恨之處

樓主我只想講 你真係一個仆街黎 當然 我都希望你可以早日康復

首先，樓主係匆匆而唔係勿勿...

然後，Life goes on, 唔好剩係諗住假如，如果喇。過去嘅改唔到，但係未來嘅選擇唔多唔少都控制到。加油啦。

世間萬物都有輪迴既一日
巴打 既然自己做過咁多會令自己後悔既事
將來要做咩決定都好 唔好比自己後悔就得
祝君安好

引用當年一本漫畫書中字：人都生於頹唐，活得咀喪，而至最初愛得瘋狂，最終戀得滄桑。

我成日都同自己講，已經發生就由得佢過去。今日發生嘅要處理好！因為唔想變成聽日嘅後悔。年青人邊個冇瘋狂放任？長大就要懂得珍惜。

雖然大家素未謀面，但總會有人支持你面對人生。

咁快就完 ，冇故事追看了 在下感到失落。

軟弱加咸濕真係害死人⋯⋯
唔該你以後帶套啊⋯⋯

正宗用下體諗野既人

樓主不要太自責，你呢D經歷，也不算太離譜，係歐美等地更是平常，控制自己性上癮，可從食物開始，吃素吧，你懂的

高登/連登甜故，先扯旗後落睙 YOYO

其實出去玩唔係問題
就直接同對方講係玩
唔洗比承諾同希望人
唔定性咪唔定性囉
冇問題嫁 咁咪唔好正式拍拖

有sex party 其實都ok ga
人始終多多少少有需要
你地個個驗晒冇病
可以有穩定咁sp
又可以間中換下人
好過每次都要諗對方有冇病
不過都聽過d人又話之後同sp 認真
其實無謂啦 當初大家為咩野而相識

btw 如果淨係被帶
就之後發生咁多事 又傷害人嘅信任又人命
我覺得最可惜係
樓主你真係太軟弱同太多藉口
世界上真係好多人比你慘
連食都冇得食 唔通個個做賊？

你唔洗諗咩補償比人
自己堅強d先講啦

做番好自己已經係最好嘅補償，我做番好自己意思唔係要你變番忠誠，而係你做番自己應該做嘅嘢，你係一個仆街就麻煩你做番個仆街，唔好同我講你對個sp動咗真情又話要補償又乜又柒，咁樣同果堆叫雞沉船要娶埋隻雞嘅人冇分別。

好多嘢係做咗冇得補償，你做得就應該有心理準備接受報應。

比起之前搞自己miss之後溝第二條女果條仆街嚟講，樓主傷害得更多人但尚知悔過，不過希望你真係做得到啦，你都係一條仆街嚟架喇。

有無詳細？

Yoyo 等我幫你埋單

當初睇見個標題身同感受綠帽後成為乜乜 雖然我無好似你咁變成雜食王之類又會做左好多野出黎 但巴打不如諗下點樣醫好自己抑鬱症好過係到內疚對yoyo既悔意 你最後打篇野都係圍繞想補償yoyo 算啦
點解你唔諗下依家既目前應該要做d咩？過去就算點風流快活都好 你個女係唯一最需要你既人

多謝你分享左你過去 你過去係你人生既重要關鍵時刻 好好生活下去 我唔會鬧巴打你 因為根毫無意義鬧

[真人真事]多年前,我同英文miss發生不可告人既秘密關係

慢慢追

唉
屌你又唔係 唔屌你又唔係
做好而家既自己就好

樓豬加油

係竟然搞到兩個女人都墜胎
你個陣無帶dom嫁咩

估唔到最後sad end黎

諗起《尋開心》呢首歌, 但畢竟人心肉造係會有感情既, 因此原本簡單既野會變得好麻煩
另外樓主其中一樣好唔要得既係扑野唔帶套

睇完你個故事
我有d想法

1.己所不欲 勿施於人
自己唔想帶帽何必要人帶(阿詩部份)

2.放過yoyo
當日佢選擇得落bb
就係唔想再有瓜葛
你無謂再出現勾起痛苦回憶

3.盡作為父親的責任
用心去愛護教導佢
你都要重新做人
(yoyo鬧你只有自己就循呢點改起)
因為身教比任何教導都黎得直接

好自為之

你地班友真係...
睇人扑野就咁開心
睇到最後見到yoyo落左就話佢仆街
yoyo落左佢都唔想
我相信如果yoyo同佢講有左佢唔會同joyce結婚

一個二個加甜果陣就咁開心
一完左就屌晒鬼咁

性上癮

人不風流枉少年 記住你既選擇 你要承擔你既後悔

樓主 祝你早日康復
btw yoyo好撚慘
sad end

巴打，現實係咪 joyce真係有個同前夫生既女再同你結婚，結完婚joyce再同你生個女?

如果你無撫養權joyce咪要照顧2個女?

睇完個故仔講真就算yoyo無落仔你選擇同yoyo一齊最後都係離婚收場都係有一個單親既小朋友

加油呀巴打

睇完...好SAD..

多謝樓主咁勇敢去share左自己的故事出黎
無論點，過去已成過去，已經無可能再番轉頭
樓主應該著眼將來，好好補償，栽培自己個女
加油樓主

樓主厲害 搞親都中

超強生殖能力

so sad

做雜食王竟然會內疚

奉勸各位
要玩之前隨身帶套
搞出人命後果嚴重
諗住外射就無事嘅真係十級戇鳩
（女仔俾人搞大咗會連人生都輸埋，條仔唔戴就剪撚咗佢）

可以參加奧運

因緣聚因緣虛枕邊撫眼

樓主 年三十了
真係一個特別應景既節日
每個人既未來都係決定係當下既決定
唔好攞過去做藉口
過去既綠帽係有咩意義，
係你自己賦予俾佢
呢啲經歷都係自己下定決心唔去改變
人好習慣自己既生活型態然後行錯路
依家最緊要既唔係你曾經經歷咗啲乜
最緊要係你點樣好好利用自己既經歷
過去冇得更換，但你可以更新
自己親手選擇咗不幸，唔好怪任何嘢
你對要自己負責任
yoyo joyce女神都對自己既選擇負緊責任
如果仲有機會，諗下點樣教好個女啦
就算冇，都唔好自殺
或者個女跟媽媽會更好？唔知啦
人生慢慢長路，睇開啲
睇多啲書係一個好選擇
為迷失既自己，搵個寄託，搵個答案
對自己坦白
對將來可能陪自己走落去既人坦白
係最緊要
要搵接受自己過去既人走落去
既然已經仆街咗，就唔好執迷不悟
加油

加油

無咩想講，加油啦

知道，各位，照顧個女食團年飯

為咗個小朋友加油呀！

好sad呀 巴打加油

個結尾真係估你唔到

有咁耐風流有咁耐析墮

加油巴打
可以誠實面對自己，都係一件好事
你同女女嘅將來一定會好好
支持你

原本因標題諗住係甜故入黎，諗住睇下你會有幾巴
來自巴打你既依一個懺悔文，完左真係想你比人打
係睇完我覺得性並非最重要，曾經我覺得性最重要
真既感情中最重要既並非性，可惜我因性為之一振
事實上人就係咁犯賤既生物，唔係點會因性而造作

爸打加油呀！ 你都會幸福的！

墮胎的確好難接受，其他我覺得過左去就算，照顧好個女吧啦

諗返起 我都好對我前女友唔住 中岀完要佢去家計會買藥 雖然我人生經曆冇巴打咁多

push push

多謝各巴打 劉明

一開始真係當甜故咁睇就算
估唔到個ending咁sad
仲要係巴打既個人經歷
人誰無過啊
巴打要振作啊
我相信你會遇到個更好的
btw皮已正

我是樓豬⋯ 打完這篇文後過左2個幾月⋯ 事情上有點變化⋯ 所以想更新一下情況⋯

不是想博咩，但個故帶比我小小人生變化。
1.同太太joyce 關係有點改善⋯ 試緊重新住在一起⋯

2. 本人愛上寫文，我決定不再亂點桃花⋯ 但淫賤天性無得改⋯ 改為寫故幻想發洩⋯ 除甜故外，也開始寫其他故。

3. 故事入面的現實人物⋯ 睇過⋯ 開始話有趣⋯ 想得閒寫下自j ..... 屌⋯ 咩玩法？ 特別maggie ... 佢話睇到自摸左幾次⋯

4. 人生如奇⋯ 我同janna 正式和解⋯ 但佢好似娛會左d 咩⋯ 佢一同老公嘈交就搵我⋯ 而且有次仲叫我上佢家陪佢⋯ 唔好玩⋯ 我唔會再中你招！

5. 在朋友幫忙下，YoYo 睇到我個故⋯ 佢竟然反過來安慰我⋯ 我到底當初有幾傻先會放棄一個咁好女仔！ 佢媽媽情況好轉，佢奕同意我幫助她。她仍是單身，我希望你快搵到個好男人！ 我知你睇到！ yoyo !

我好慶幸當初有打心中所想，在文中可以做返自己。 文中故事就暫時完結，但我們還有路要做, 我仍是個仆街，但我希望唔會再傷到人，同個女開開心心成長。

搵到就唔好放鬆